[花水問題請留意第一頁懶人包]化妝品及護膚品討論區#5

花水問題及其他熱門產品可先參閱懶人包
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

留名

留名 唔該波耶絲

Po下今日開箱嘅colourpop swatch先

由上至下:
Cat Nap
So Quiche
Sugar
Nonsense
Solow

Cat Nap真係好好J

有冇人知hanaka花戀肌嘅杏仁兵香港邊到有得買？
搵咗好耐都冇呀
佢真係勁好用 已經用咗好多罐
上一罐係要朋友係台灣買先有渣

好用咩 Hanaka好伏嫁wor

Sugar好正

點解咁講？
我覺得好好用

有絲打問卵巢多囊症問題
我就算係半個解決例子

黎m
以前閉經 兒家大約兩個月至1.5個月 有時一個月 就黎 根據你飲食同作息

皮膚
以前生晒痤瘡 兒家皮膚靚靚

至於有bb問題 我都擔心 但兒家既努力 將來係會有好結果

我睇左好多年醫生 中西都試過 斷唔到尾
兒家唔撚睇

我點樣令佢自然報到呢 就係似 紅豆薏米水
之前有人介紹我飲 佢話我個人太 「濕」
所以腰痛、成日眼瞓、喪甩頭髮
之後我自煲、日日將紅豆薏米水當水飲
剩返渣 加黑米 煮粥食 日日如是
第一個星期 我返工精神晒
第一個月自己黎m

當然日日早瞓+跑一個鐘步 助攻

我個人意見 你可以參考
我以前為左呢個病浪費左好多錢同時間

你都可以成功！

另外 我想講呢個病因為香港天氣問題同埋飲食
你地有咩好方法都介紹比我

Sugar隻色超soft超夢幻，
不過應該無機會出街

我終於去左紋眼線 無想像中咁得人驚
但有一邊佢紋粗左 無咁好睇

見懶人包推介幾隻mask都好似唔啱我
想問暗瘡底絲打平時膚咩mask多？
我想搵隻可以多膚都唔怕
好驚爆返瘡 難得已經消曬

如果 絲打等得到一月中，我可以去台灣個陣幫你買，我上次去台灣都有幫絲打帶野，但真係唔好意思，我一月先飛，急要就一定冇。

我唔係暗蒼肌，但如果我一有暗蒼，仲要幾毒個隻就敷彩豐行消毒個隻，彩豐行乜都唔得，唯獨依個我覺得有啲成效。

仲以為太多人搶paul and joe 個primer先冇貨
點知原來係有人買100sets
鬼唔望佢賣唔晒啲貨蝕死佢
啲代購係咪冇品到咁呀

真？ 幾錢呀

邊隻？我都想要消暗瘡mask

我⼃

俾眾絲燒到既 琴日追咗好多post今日放工再狗衝去買

Apm個fancl有個BA叫luma好好nice
不過佢叫我呼半個鐘

Ig 個d都係pk 黎
囤晒貨
Bb set 都俾佢地囤好多

都係睇當時匯率咋
我唔會打高登名義做代購
有興趣到時你一月頭係到呼叫
我一定係到

Tom ford paradox先比人囤得慘

好呀你好好人

新人留名 好想問各位絲打有冇黎m好冇既問題 讀緊書陣時都唔會痛得好誇張 而家反而每次一黎都會痛到彎埋一隻蝦咁 飲暖水同暖水袋各樣方法都試過 始終解決唔到痛呢樣問題 而且黎之前年紀愈大條腰就愈痛 每個月一黎m就奶似災難咁 有冇咩飲食或習慣可以改變到

絲打注意薏米食太多對身體很寒涼
太過宮寒/身體寒都比較難有bb
記得加番啲溫性 熱性d既野
Eg紅棗桂圓 去中和返

Source :自細聽阿媽講

我同你一樣，我早幾年要入醫院打止痛針，我依家黎完m一個星期就會睇一次中醫，然後第一日痛就叫診所開專門止經痛既藥，唔係必利痛，但唔係間間有。

絲打們有冇好用又平既護髮產品介紹？
好耐之前睇過好似有絲打推nature republic 唔知有冇記錯

追曬post 想問下混油肌咩粉底會好d
見好多人推covermark 但自己好易生暗瘡 有冇人用過bare minerals 又或者有其他中間位既
懶人包既shiseido好似好貴咁
利伸 化妝新手 想聖誕假脫毒

兒家我好返啲 一兩個星期飲一次 其他日子食下唔同顏色豆 同煲湯 注要黑色食物為主
薏米通常落生熟薏米 好似話咁樣唔怕太寒

我之前上網睇 台灣媽媽想有bb 食卵肌+其他supplement就成功有bb

有無絲打係look fantastic買野
我等部foreo等到頸都長
屌佢老尾

洗頭水 之前用lush 兒家用wwf panda洗頭水 29蚊仲要天然 好抵屌
仲會用椰子油焗油

有冇去婦科照過超聲波？聽過又係咁既情況 照左生水瘤
或者係中醫講肝鬱 要早瞓

BM
前題係你會岀油 佢啱啱上面好粉樣
但出一陣街 塊面出咗油嘅話 就變咗奶油肌
試過有朋友食食吓飯 伸個頭埋嚟問我做左咩皮膚好冇毛孔

利申 乾乾地肌 出咗街幾個鐘會出油
本身毛孔不算大

(我買埋佢個掃 但係覺得唔係咁抵)

班代購咁狼死
我都想買啊!!!!

咩set黎嫁
2百幾兩枝base好平喎

好耐之前係colormix見過 唔知仲有冇 而且聽聞佢地啲貨擺左好耐 絲打唔介意可以去睇睇

多謝絲打提議
但其實我嘅意思係我想補濕但怕潤得濟生瘡

BM

個掃我都買咗
好貴但我覺得好好用勁鐘意
個個禮拜洗都冇甩過一條毛

我都好鐘意bm 快靚正首選
利申已經用哂bm remedy / prime time / perfecting veil

好感動啊有人答我 咁多人推 表示決定係bm放低銀兩

無知再問 頭先上bm官網 見到有好多隻粉底 想問絲打你地話好用係邊隻

你幾時買？
我前幾日都係lf買左野 我預1月先會到
無得track order真係好落後

煲紅豆薏米水?

之前係有呀 依加一早冇哂

今日行過金百利it
撞岩佢返貨，買左3支
差一支就包哂色

佢呢系列都返左貨
之前見有絲打問唇膏，好快啲衝
我俾錢時聽到佢有支又斷左貨

我買果時個sales問我要唔要加錢換佢個豬油膏
好在早兩日問完知係伏無買

右邊兩支好靚
但冇咩嘢要做特登出cwb真係懶得出

我11月25號落左兩個order
一個保濕cream 另一個係foreo
早兩日先收到保濕cream
但部foreo失q左蹤

你睇下你附近有無3ce問下囉
我諗應該全部都返左左貨無耐

BM我都用緊blemish remedy
好鍾意
宜家有朋友買左新個隻bare pro
話好好用
搞到燒埋我
上sf買又平
好想試呀

沙田3ce 前兩日見到番左貨

之前見人問黃色樽orbis防曬

Orbis所有防曬我都有
起初鐘意白色樽保濕款 黃色樽係之前去墾丁時開始用 斷斷續續都成年先用完 就係快用完之際 先發現黃色樽好用過白色

黃色樽：好水好易推 唔會生粒粒 同底妝唔會唔夾 壞處係上面要等一陣先搽粉底

我仲有一枝保濕一枝清爽開左無耐 過兩日去日本應唔應該回購黃樽呢

想問下 我用緊果支防曬係有色既
仲洗唔洗用base??
買防曬果時佢叫我直接當係base用就得
但我本身既base係控油同調色
如果唔用又冇左呢兩個功能
咁係咪應該兩樣都用？
咁咪變左搽左兩層base?
有冇絲打解答下

Thanks
聽日去買佢老味先

但診所開隻藥有冇負作用

絲打 我之前去台灣買左未用 你要唔要

係我問啊
但見到有幾位絲打都話黃樽for搽身
而且會好快出油 我係t字位會出油
絲打你係乾肌？

今日我用清爽果樽都比平時快左出油

好多絲買foreo喎
你地買乜型號
我都準備入手

我窮我襯上次有折買左mini 1
折返做港紙都係$595
但我仲未收到

幾錢呀

指甲油$59
唇膏好似百六左右

我都係暗瘡底 但平時無話用咩特別效果既mask 最多買有鎮靜舒緩果啲
但我會買啲唔係超潤果啲 心理上覺得皮膚負擔細啲咁
平時我有用美麗日記同kose cosmeport果隻

luna mini 1 開心使用中
早晚都用得好爽
最正係唔洗成日叉電

唇膏有興趣 但3ce啲lips product一向都比較乾

有無絲打用過laneige lip mask 好無用

對眼敏感 左眼皮腫完到眼袋 依家右眼眼袋腫到癲咗.. 我驚係啲化妝品出事

包膠一下
上次話買洗面膏比男朋友
最後亂黎去左shiseido 諗住5050機會
男朋友話之前用loreal早上返到公司成面油
但用左shiseido 就保濕又乾淨 冇咁易出油
我見佢鼻啲毛孔細左小小
而且$165 脹卜卜 幾抵屌
ba姐姐送埋face gel比佢 陣味似古龍水
早上起身出少左油啦
但想我男朋友恆心搽 除非佢生晒粒粒啦

各位絲打聖誕節可以買支比男朋友

thanks sis

我推嘅!好用呀, 每次一買就買4-5盒,不過其實想搵代購但唔知邊間信得過所以就算

我 仲等緊 我部foero都未到 買左八件 收左四件

今日行過sasa去左睇excel個櫃
買左唇油LO03，peach色黎，好潤上咀好自然好撚靚
另外買埋單色胭脂RC02，又係peach色襯返個唇油，上面好自然有輕微粉橙tone，我諗之後幾個星期會日日用
仲有買左碎粉PC01未試，係Matt finishing同埋有保濕效果，遲d包膠

有得track架 不過我部mini 2淨係更新到呢到 應該唔會再更新

上個post有絲打話mufe粉餅好用 係咪呢隻？ 用緊lm碎粉 好大個 次次倒落蓋再打圈先用得 有時趕時間直情就手就算冬天乾都照用innisfree綠色礦物粉印上去 想搵粉餅

乾性 沙漠絲打有福了
琴晚係sasa試左上手 一擦落去推開 隻手有脹卜卜
充滿水既感覺 即刻抱左返屋企
真心覺唔差 今日上妝前都用左佢
想挑戰用完佢 乾性可唔可以係冬天用粉餅
結果論係收左皮 但佢比我既水潤感 已知足
大家可以去sasa試下 有tester開係到
利申：我乾到已經甩緊皮 敏感肌膚

好困擾呀 之前用開avene aqua cream in gel 知道佢有矽就停左
之後就用左花水搭荷荷巴油 諗住實無死
點知用咗三日就爆暗粒加好痕又敏感 有咩方法可以解決
本身已經多暗粒加混乾

Ad+幫到你

爆暗粒即係底層污糟，勤力敷花水再用荷荷巴油會吸收啲。我會用埋荷荷巴油落妝先再洗面

利申以前多暗粒，用咗花水同油兩年幾，無用其他護膚品（化妝品唔計），皮膚穩定咗好多

我會再勤力啲㗎啦

係隔離個唇膏post見到好多港豬仲買L'Oréal group
NYX GA shu
連Lancôme 都有

回返上個po不負責仼igshop
我係係呢個po見到有絲打推過佢地所以先係佢地度買
就係手指廣場
價錢係ok但真係冇乜責任心
買開既絲打可以不理
因為可能只係我黑仔遇到呢個情況
但我自己就冇信心再幫襯

我剩係敷玫瑰花水，懶得買其他 用化妝棉剪細敷效果好過面膜紙

我都有買過 但無絲打你講到咁誇張
whatsapp個條友仲同我吹水
而且件貨比預期中早到 係取貨點d人無乜禮貌

已經叫身邊朋友唔好買 但依然好多港豬
香港人可唔可以爭氣d

佢成日唔講幾時有貨 要自己問

所以我都費事睇
又港豬又5P字

次次見到都好嬲 啲人好冇骨氣

佢藍剔左我至少三次
第一次入完數send完入數紙藍剔我
第二次夠三星期我問有貨未又藍剔我
第三次夠五星期我再問有貨未又藍剔我
我已經係禮貌地問 唔係mean佢
都係要隔兩日再hello佢先覆我
真係火都唻

入咗個post真係以為自己去咗其他論壇

點解會俾人買100sets, 明顯唔係自用
公司又會由得d 人囤貨轉售
定係佢地賣得出就算

好想叫果班用L'Oréal group 既港豬死返be 玩唔好係lihkg 影衰呢度

一早覺得大把人口裏說不，身體卻...
但果堆係咩絲打黎架

我見到呢個回覆之後我真係覺得呢班人⋯係咪唔知呢到咩地方啊大佬

其實到而家呢度都久不久有人問L'Oréal group
得我同幾個絲打比較上心瘋狂狙擊之嘛

算啦lihkg其實多左好撚多5p同埋一啲唔係上開高登既人加入
佢地中意做港豬由得佢地 同佢講黎都哂口水

咁又真係幾嬲..... 遲唔係問題 睇唔到曙光(日期)嘅遲先難受 係咪都覆下人呀

其實如果可以比人一次買100sets我覺得間公司都有問題
仲要冇貨

我仲見到啲令來令去好眼冤

有冇絲打用過now food啲精油
iherb好似幾抵
定我買f牌算

岩岩新開搽左 聽朝話你知好冇

睇睇下以為睇緊香土

而家好似少左人屌5p字
好唔慣

now food嗰啲精油唔係芳療級，買返f牌啦

唔該絲打
咁我再諗下有咩好買先

呢間野好無交帶，朋友中伏話落完單完全唔見有人覆xx
D貨又好似擺左好耐，都唔個過左期未

]

點解會俾人買100sets, 明顯唔係自用
公司又會由得d 人囤貨轉售
定係佢地賣得出就算[/quote]

即刻對Paul and joe 好感度大跌

痴線架咩一次賣100套畀d水貨佬

原來關天氣同食物事？
我中四開始就有
試過成年都冇嚟
之後睇政府西醫
每三個月食一次通經丸
有諗過睇中醫
但真係好唔鐘意飲中藥

運動真係好有用
大學嗰時有入校隊
個個星期 到後期係日日都有運動
嗰時真係個個月嚟
不過量少啲囉

而家冇乜做運動又唔正常番
但一心血來潮做一排運動
一個星期內一定嚟

好用呀一直有用緊 用完第朝真係軟綿綿
不過一罐真係可以用好耐

我有用開lush磨砂，想問係咪同唇膜無衝突？一直想買但係阿媽話有磨砂就咪鬼搞咁多野

我用緊依個之前都係用lm 換左方便左勁多
個人覺得個finish更靚
冬天再乾啲就整係用係T zone

我都用緊lush lip scrub呀！
我反而磨完會茶厚啲滋潤下跟住走去訓
反正洗走左啲磨砂都乾乾地

冇衝突
就好似你面部磨砂同敷mask 既分別

真係幾反感

ok！大條道理買佢老母先

唔可以令佢老母咖 一間又比人話唔welcome人地討論

回水都係三催四請先回 真係永不錄用

反而我覺得高登時先愈來愈少人屌5p
新壇啱啱開果時都好多人屌

真係冇交帶 我覺得冇貨唔通知個客等到你問先講
其實好過份

爛面爛咗兩年 爛到個人好灰 有咩可以改善下 真係好down

絲打有冇睇醫生睇下內分泌問題？
Btw高小曼好正

你要詳細講下因咩事，生活作息之類
爛到點，其他絲打先幫到你

如果真係好爛，我會建議你睇醫生

填埋佢facebook個換領活動先去呀
初頭填以為得bb cushion試用 點知仲有洗臉10mL個cushion仲係有兩格

生係面嘅兩面 生完又謝謝完又生 以前皮膚好好 突然間生係右邊面 然後左邊開始生 就一直無好過 睇過中西醫 但無乜用

話我壓力大先會咁 但我自己又唔覺自己壓力大
高小曼

有無勤力換床單、枕頭套？
同埋飲食有無食清啲？
啲m黎得準嗎？因為內分泌失調都會係咁爆瘡

唔該曬！連登有愛

絲打好認真 身體很誠實
有時候壓力大自己會唔知
但身體反應會話你知
我以前成日都覺得自己壓力唔大
但我晚晚訓覺都磨牙
所以其實你要正視下壓力呢個問題
因為其實壓力大真係好影響皮膚狀況

話說唇色深既我一向都唔敢搽淺色唇膏
望落又怪 又好似病
見到呢個系列就比116同909迷住左
見好多台灣youtuber都搽得好靚
但香港之前一直都無貨
點知男朋友係d ig shop訂左支114同115比我
依家都唔知點搞

唇膏169

我見絲打講完係loreal group, 啲人都完全無視

我登記左係香港買 因為怕揀錯色 好期待呀

所以真係唔好怪人點解話佢地係港豬
唔用港豬都諗唔到咩形容詞岩呢啲人

試下搽下先 ？
我成日覺得男人其實唔太應該買化妝品俾女朋友
佢地連顏色都唔太分到有咩分別
通常有驚無喜

可能你唔用賣返出去佢都未必知

P.S. 3ce返左貨，要搶趁手

點解咁明目張膽 有冇人出聲屌

我囉
不過都無人理
仲話有人我一入去就話呢啲人係港豬

是咪早洩派黎搗亂既二五仔

講得好岩 完全係有驚無喜
聽日9衝去睇先 指甲油都真係靚到暈

我見有絲打話 碎粉要倒落個蓋好煩
我之前係sasa買左依個碎粉盒 入面有塊野 好似網咁 我將d碎粉倒落去 (登)平佢塊網放面用力(ugg)下佢 然後用掃/其他工具直接係個網度拎 方便好多 唔洗倒出黎
我記得20蚊左右 仲有個垃圾扑送 不過就唔方便拎出街

我都搵唔到個post係咪已經沉左水
不過就咁睇出面啲post都見到好多5p字⋯救命 打返個正確既字好煩咩⋯

係吹水台拉落小小就見到
成個post都好眼冤

search 唇膏就搵到個post

catie都係用黃色樽搽面 同埋官網都話可用係面 唔使擔心
但因為我係乾肌 所以無出油問題
有時用白色保濕款 搽之後會即時覺得d粉刺出曬黎 但塊面又唔覺好保濕 黃色樽無呢個問題

如果唔化妝只搽防曬 我會揀白樽 搽完有少少均勻膚色既效果
要化底妝 我會揀黃樽 但建議搽完防曬去換件衫整個頭 等一等先上粉底 唔係就有種油油地既感覺

正呀 多謝絲打 去開四買返個先

好似可以一戰 唔該

想入手大地色palette,已有兩盒BM 8.0（如圖）同naked 3(以前買落）
絲打們有冇咩大件夾抵食既推介？

利申暖皮唔白啡髮

見到即屌
仲有啲絲打。。比我知佢開Ig shop唔係問題
問題係又要上高登屌L'Oreal gp 口上，
又要賣L'Oreal gp 啲野

下次見到ysl 可唔可以直程當5p字，y佢老母

我都係果間度買開野
佢真係勁耐先覆

勁多真心膠
連潮文都唔知
又勁多5p字
仲要隔勁多個回覆先有屌

Gucci 最近絲打有冇入手
見ig 好多人講，d set 好抵？

香港天氣潮濕+成日食香口野 = 人體容易聚濕
你煲下去濕湯試下啦 再補補血

見到上面有絲打話爆暗粒係因為底層污糟
想問如果要deep clean用咩skincare 好？
我嗰啲又似酒米又似暗瘡 望到都覺得辛苦
粒粒位乾到甩樣但係其他位一啲都唔乾

我都係咁

我都係
已經成日睇中醫
但又未到爛到好勁要睇西醫
就係連續咁係右面到爆

訓醒包返膠
Laneige lip mask 好似冇乜料到
同我用dhc 厚搽冇乜分別
不過勝在分量夠多同好香士多啤梨味

淨係track到出左英國

我無睇醫生
係連續左右cheek 同眉間
瘋狂爆
Cheek位又紅又甩皮

我剩係右面
有時眉間

絲打們如果你地針清完會查咩退紅？

屌過隔離post勁多人推ysl
鬼唔望佢地全部中哂毒
咩之前買落都講得出
仲話ysl一定無伏
十成九係啲臭閪港女
而家真係好多post影腳影眼
勁多女博上位

我會敷金縷梅花水

5p字冇人屌會唔會係啲人block咗睇唔到？
我係五毛/5p/殘體字就屌完再block
之後都唔會禁番嚟睇
不過lihkg真係多左好多5p 真假膠都有
好多出名嘅潮文又唔識

見到隔離post係咁推ysl真係好火滾
有絲打話ysl係loreal仲要畀人圍攻
仲以為上錯討論區

屌colourpop老母
今朝一反手拎 成粒dgaf跌左出黎

之前sogo thankful week 入咗set 300蚊唇膏
個樣係無得輸咁靚嫁啦，但係味道好似泥膠

呢個係370，橙紅色，夏天擦一流

入去聲援下你先

有冇絲fu開永久花花水

有冇咩效果睇到？

敷左一個月度
針清後敷可以退少少紅

我粒dgaf都係

其實會唔會巴打post

但有寫名嫁wor
真係驚分真與假

有d好明顯係女

點解我成日打錯字

Gucci眼影真心好J

我fu左幾日覺得皮膚好似滑左d

唔該晒絲打
想問下你係咪照到有架?
我上網睇過D資料
都無乜點講係點樣照..
有D驚

絲打 你係咪買左set ? 幾錢？
你依盒咩色號？
雖然我少查眼影 但個盒好靚想拎黎儲

之前有個絲打貼波，屌到1001

又推ysl 又推GA
仲要俾人屌返轉頭，話唔做港豬係你既事
有冇多啲絲打去幫手，咪俾佢地污染lihkg

btw, 琴晚睇個post仲係負皮多好多，而家愈來愈多正皮 麻煩絲打睇果個post 時順便負皮埋佢

其實係咪敷完花水先做skin care 如果有人問過勿屌

我少睇出面既post
多數一上黎就睇依個post

係呀，濕敷完會易吸收D

我係呀

唇膏post個樓主仲話俾負皮係咩心態
負你地5p加港豬呀八婆
見親咩貼眼貼手post佢一定join
都唔知搏乜

我都係見絲打們講完游出去睇下先

我都係久不久游下出去
點知一入去望到就成堆L'Oréal group
愈睇愈燥底

負皮ed, 仲要死撐之前買落個point
有支ysl明明新出
有人問咩牌子好又推ysl ga
咁都仲好意思死頂

完全理解唔到講化妝品點解可以影落對腳度

話說我做開facial間細美容院有得脱面毛 2年任打 $5000 算貴定平 無格開價 佢話部機就算無毛打都可以嫩膚 d面毛好多 睇落毛孔好似好大咁

就即刻比返個負皮佢先
我都想問下佢講唇膏講到貼腳係咩心態
定係佢搽唇膏搽到落腳度係我誤會左佢

agger
雖然開放買咗hkg+嘅VIP可以用個咩碼+I普通email 開ac真係吸引咗多啲人黎 但多咗班咁撚on9嘅新人真係眼火爆

好似你個名咁囉 未柒夠

貼波 link?

深層清潔可以用綠泥，怕太乾可以用紅泥，iherb 有賣

都係入啲反5p post 先見到，啲5p 好撚猖獗

屌 去到最尾有人話自貼好正常
on9

痴線 岩岩入左唇膏post 求其睇幾版已經頂唔順

屌做乜鳩

想問下base 係咪用左會好d?
一直冇用直接上粉但唔知點解眼底下巴鼻翼好乾有乾紋

另外有冇好用開架嘅保濕base

負皮咗個post
諗過狂貼lancome事件張圖
但又唔想幫咗佢地推post

啲唇膏同胭脂好撚燒呀屌

想問下acseine 50度防曬擠出來係咪有色?
之前見絲打張圖明明係白色 但買左擠出來係粉底色

另外石頭倉真係好煩 用完茶樹油成星期 已經消左炎唔紅
但d 污糟野仲係到一粒野凸出想

哇 不得了
絲打有冇用過 質素點樣

有無絲打想買Colourpop啲野？
一齊夾？
買夠$50美金就免費送嚟香港

新人留個名

眼影膏都正

我都買咗，係有色㗎。
可能之前絲打影嗰陣因為燈光問題所以睇落似白色

正唔正

真心勁多港女5p

眼影d壓紋好靚
其實Burberry都好靚

咪鬼推 呢d人點都點唔醒
咪由得佢地繼續圍威喂

整體幾好
幾有光澤偏白，遮瑕度不過不失，唔lup都唔乾。如果本身皮膚唔差 用落會好好睇，有暗瘡嗰時就會好礙眼因為望落會突起咁"ling"咗

都貴貴地，350蚊 係康怡Aeon買

幾薄易推 如果想扮裸妝都幾好
平時用開sofina base 扮冇化裝 覺得acseine 遮暇度低少少

Sogo 一 set $584

唔lup唔乾好吸引
絲打買左SPF50個隻？
我平時用開Paul and Joe base扮冇化妝

唇膏好吸引 潤唔潤
Btw過二爆三 我見過人叫過一爆二

sogo set $300

我black friday係LF買左foreo到而家都未到

我只係知有呢個病仲要減肥

呢個有咩特別？btw Fancl d sales 係幾好服務

你試下成個月唔飲凍野睇下有冇好d

去暗粒
早排m我下巴暗粒大爆發
紫水都搞唔掂
用呢個敷半個鐵就平左好多
不過呢個比較貴

唔該絲打！ 我m前爆勁多暗粒，平時就咁擠佢

係呀！就係貪佢spf高d

用黎裝om都好喎

Om又係好麻煩
呢個方法好好
即刻去買個先

BM新出個粉餅好唔好用 好絲絲好想買

有性趣呀絲打！
但我想買一兩支咋

有性趣
想買ultra lip
大家有無邊隻Colourpop highlight 同 blush推介

唔好意思 因為我仲係超新手
想問泥係泥mask?
綠/紅 即係點？
唔該絲打！

今日放工想狗衝去tim
唔知仲有冇靚既唇膏顏色
胭脂同唇膏係咪限左顏色？唇膏潤唔潤
死啦 我d胭脂用到2046 啦

泥有分好多種，now foods 有兩隻喺iherb有賣。用前要自己用蒸餾水或花水溝到變成泥mask先敷

幾正

Highlight 推薦lunch money

無限顏色 但係唇膏可能限左要係長管
Matte finish 唔算乾但唔潤

有冇啲產品可以去印？ 成面都係 又多暗粒 用開后嚟去印 唔該絲打

我之前11月尾買落既colourpop仲未到呀屌！！！！
佢話11月27寄出左 但跟住就冇左下文啦
遲過我買既所有朋友都收到唒
有冇絲打都試過咁耐未收到呀？

其實我個人用dr wu杏仁酸去印好見效
但有絲打話杏仁酸未有監管唔安全
絲打可以自己衡量下

mask嚟？

佢有杏仁酸系列
好似有mask
我就用18%精華
（如果皮膚薄/頂唔到咁高嘅好似有隻係5%）
佢有lotion但超廢

唔該絲打
我陣間上iherb睇下 之前又喺嗰到買咗野

絲打你買左咩色呀胭脂同唇膏

好開心啱啱買咗too faced sweet peach palette!

My princess有 荃灣旺角有分店

荷包又受重傷

我要夾
我上嚟問左兩次都夾唔成
Tg: Yyiuulazy

我都覺 之前用過mco起暗粒
去問下點算 佢同我傾左半個鐘
但我無買野 佢一樣笑笑口

嘩 絲啦 我依家都係咁啊
最近一年黎m情況都係一半月黎一次
又係好易攰同易甩頭髮
而家都睇緊中醫
佢話我太虛
宜家我都早左訓同一星期做兩三次運動

今日去etude house諗住買唇油
點知out of stock

d唇膏太多買咗個唇膏架，平平地愛來擺又幾靚wor

有冇相？

圖?

個卸妝油唔好用架 仲諗住買

胭脂030 唇膏230

sasa買左kiss me睫毛膏+mascara remover
一set裝98蚊 好抵

我都係咁 上個禮拜買左花水同荷荷巴油 又爆左粒瘡
: 乾肌

係咪360度轉 放到八十幾支嗰個

上網睇佢有個功效係可以退血液循環唔好造成嘅黑眼圈
敷左兩日 期待下個功效先 雖然唔知會唔年退到

好靚，有無試色圖睇！

唔好用 用到生暗粒
但有人話好好用

好呀 我去睇下先 thx 絲打

想買好耐，琴日終於衝左去tst 買佢老母
隻色好岩冬天同埋唔洗用潤唇膏都好潤

係咪變色個支

fancl落妝油?上次我去買防曬佢順手sell我買落妝油, 我見買滿唔知幾錢有平就買埋, 我覺得無乜特別, 只係防水野佢唔係好夠力卸

黑唇膏，佢會變淡淡既莓色

Hk專櫃賣幾多錢

無記錯二百尾

洗咗晾乾緊，夜晚返來up，淘寶十幾蚊貨仔

其實Givenchy d野都算平
有次買母親節set諗住過千
點知6xx搞掂

搵返個間，我係買咗呢個

好唔該

我都想淘之前D絲打燒個個L牌化妝掃筒

絲打我呢幾日都淘左個唇膏架
我發現買唇膏架係縱容自己買更多唇膏既行為
不過我買果個係好細個
呢隻
$13人仔

fancl 落妝油真係人人唔同
我係超中意用 已經用左好多支
但有friend 一用就敏感

我絕對認同，我依家想即刻買滿佢！好彩都係得幾格係空
利申：買咗24格

雙12我都放左落購物車度, 但諗諗下驚唔夠大個就放棄左...

275

呢幾個架都係淘番黎 好實用

我都係用緊呢個 但就黎唔夠放

上面絲打好整齊
羨慕不來

嗚啊絲打你好多香水同Cdp

Rose quartz
我係外國機場買 平過香港少少同埋齊貨好多 起碼少d蝗掃

呢排好多牌子都有出唇油
有冇絲打用過邊支覺得好用分享下
想買clarins 但唔知買咩色好

粉質超幼超滑
捽兩下已經好顯色 閃粉好幼唔係glitter

仲有咩牌子
Eh無哂貨

其實一見到呢d 壓紋既眼影真係唔捨得用
但係又真係好靚

金鐘burberry執柒咗呀
好彩係公司樓下，咪真係喊出黎
唔知有無old news到

希望用耐啲會有改善 聽人講要按到佢完全吸收曬

請問有無絲打
用過Luna foreo mini 1同mini2?
分別大唔大？

想知唇膏係唔係開封左之後1年就過期咩
我成日好驚自己啲唇膏未用哂就過期 但又成日會主動波買新野用

之前買既Nars velvet lip glide set終於收到
原本怕bound會handle唔到但上嘴好正
嗚啊 好正啊

唇膏應該係點用都唔會用得哂

呢枝我有10號呀!
勁鐘意
又靚又潤又香

之前係度問過絲打TF lipstick, 今日去買唔到paradiso, sale 話排waiting list 都應該好難買⋯ 呢支其實得唔得？

各位絲打畫眼線有冇特別技巧？
我係新手 畫左好幾次都好樣衰
畫到彎彎曲曲
又唔夠入 (姐係好似畫唔到係眼睫毛位)
你地平時係咪開眼咁畫？
有冇咩心得可以令新手容易上手？

屌真架
佢自貼呢張用fresh ge rose 都p得好撚勁
隻色明明就唔係咁
比佢p到變左螢光粉紅

岩岩去萬寧諗住買biore卸妝水優惠裝點知搵唔到所以買左其他野
俾錢個時sale問我換唔換腳貼, 前面個人聽到即刻問"咩黎架? 腳貼? 用黎做咩架?"
我好唔爭氣咁笑左.....

微合要畫隻眼, 另一隻唔合, 絲打可以試下分段畫, 中間→尾→頭 或者 尾→中間→頭
畫多幾次就上手架喇, 過來人

點解可以變螢光粉

都唔知佢係度搏咩

釣厹

兩個方法 一係搽gel 肚上面look 二係拮屎忽窿、陰道

首先啦 香港好多庸醫呃錢
我睇過幾個私家婦科 其中一個關家美 照唔到有多囊
但佢地會轉介你去化驗所 比幾千蚊 得個吉

好喇 有同事介紹我去佐敦個醫生叫茂x東
終於都照到 用左600蚊 醫生都幾嚴肅 我仲比佢串
之後去公立婦科都照到 但等半年

絲打共勉之

冇晒我想要既唇膏顏色
所以都係冇買
太遲知道喇
幫我慳錢

你想買咩色

前幾日sf返左tf p字頭隻色嫁（唔識串）

妖原來戈邊樓主係打手

同場加影

笑死我

紅筆好硬好痛

中醫唔會直接同你講 你個人身體好「濕」
我個時係 日日食中藥 唔會有完既一日 好灰架
同埋 濕氣重 你食咩補品咩中藥 都係事倍功半

我唔敢講跟住我方法一定好
但我係採取咩都式下方向

頭盔：見唔對路好停喇

絲打⋯我唔想戈你老母呀

咩色襯你女朋友 你應該清楚過我地呀
白管同黑管嘅唇膏都屌得過
買d大眾色一定無死
wild ginger, true coral, twist of fate 呢三隻都好靚

食咁多薏米好似對子宮唔好架
因為好寒涼

之前selfridges買左clarins唇油粉紅色果枝
覺得麻麻地 太痴立立
當初係睇完catie介紹先買

嗰

泡菜the saem
ysl eh果支我無留意過

超香，仲唔小心食左啲

咁潤唔潤先 有時冬天懶 無做d咩野護唇 早上又趕時間
所以我都幾鐘意用唇油 方便易襯又有色 以前用開ysl 想試其他
but腦魔真係好得意

上面唔quote了
sorry係嗰
自膠

當人on9
佢俗其他人冇用過咩 一睇就知p左

佢個枝係咪假野黎
間ig shop就發啦

色差可以大到咁
唔係調過色咁係咩

見到樓上推 gucci,
有冇人試過佢 d foundation?
之前賣廣告好行咁又 sell matte好似好吸引咁

今日入手咗呢枝 好靚

哇

潤得黎係痴立立 會痴頭髮
我買果隻色揸上咀係冇乜色 但係好閃令令
個人都幾唔喜歡呢枝野

啲中醫係咪都話濕
一係就熱氣

我都係睇完catie就即買左紅色
係好痴
但真係潤
啱哂冬天用

原來原本個色係咁 等我仲比佢燒到諗住買添

之前有絲打提過fresh唇膏有唔知咩野
令第時生小朋友會早熟/細jj
我都仲有枝細未用哂

Btw今日去eh試佢地果枝都ok
$75勁抵屌

紅色係red berry？
另一隻色好似好多人買 搵日去專櫃玩下先得

應該係
好香好好味咁
但反而我最憎嘅係佢碌野太粗
勁難（蚊）出黎
成日kick住

多謝絲打指教！
想問下畫既正確位置係咪眼睫毛既根部？

係呀, 要稍微拉高眼皮, 絲打可以將塊鏡放低d, 好似低抄咁畫會易畫d

今日去左德福covermark買粉底 之前有用過下佢既moisture veil creamy liquid覺得幾好 但因為係朋友比我試既所以比我本身膚色深左一度 今日去係想試埋個草本睇下買返佢定買草本 但問過ba話其實兩隻冇話特別分邊隻潤啲(因為我成日覺得草本潤啲 )試上面覺得草本搽左同冇搽差唔多 因為我有嚴重黑眼圈同好多微絲血管 又用過moisture veil creamy liquid就廢事博 其實好想試Laura mercier個smooth finish flawless fluide foundation 但驚冬天會唔夠保濕 同埋想講ba幾好態度 同我一邊面試一隻色睇下邊隻色岩我多啲 佢名叫Kinako 不過浮粉浮得好勁皮膚好差咁 因為我係係最白同第二白之間簡 簡左好耐 仲幫我係額頭試埋草本個隻

搽/夾睫毛咁樣做都易上手d 同埋無咁易夾到自己

其實去到大部份色都sold out... 只係揀d 睇落daily 用到既色 怕佢上左咀會唔同左色

230呀都係
佢都得250打後既色
算啦 我留錢買cdp 算
好唔開心放工突登出銅記

明白
講起夾睫毛 我成日夾到佢地好似打晒結咁
有時候就一折折咁 好唔自然
究竟係個睫毛夾咁岩定我手勢有問題？
我睇過有d教學話要根部 中間 頭開頭分開咁夾
但我效果好差
我前後用過幾個唔同既睫毛夾
有shiseido同其他不知名既

好多問題，感謝絲打們指教

死啦我仲想買

一兩枝無問題啊
再搵多啲絲打一齊夾

Ultra matte/satin?
Matte真係乾到仆街極顯乾紋
就算用咗潤唇膏打底都無用
如果你係追求long lasting食野都唔甩色
唔介意落妝落到嘴都痛嘅話可以一試

Highlight啲色比較淺我用嚟做眼影

有興趣夾嘅絲打麻煩add tg: ClaudineDC

唔....會唔會係絲打你太大力夾? 應該係夾根部個時太大力, 同埋尾部唔好預太短黎夾, 如果唔係就會得尾個段垂直左咁(唔知你明唔明我講咩 )
不過最緊要唔好太大力夾, 力度要適當, 同埋唔洗分得太清三段夾, 慢慢逐少褪出去夾, 夾多幾次慢慢就會拿揑到岩自己o既夾法架喇

Cdp 幼管會出新色
咁我唔買住先 等埋新色先買

我真係好大力 成日覺得唔用力夾唔起

就嚟打丁打死喇

新色睇相好似幾靚

好燒呀 胭脂霜都好靚呀

想問下大家
去旅行會唔會帶埋花水去敷 我好想帶永久花去敷但又好重
而且極有可能比人嫌臭

條link開唔到
but係咪春季果隻 唔知點解佢個限量包裝 我第一眼就覺好少女feel 好似visee既風格

我會倒落啲噴噴樽直接噴算

呢幾日試左1028隻控油蜜粉
但出油仲勁過innisfree綠盒
仲有無邊隻好推介
綠盒補妝太煩

岩先開到 原來唔係
補返我講張圖先 偷圖自fb蜜思雪輪愛化妝

有冇絲打上個月買左colourpop仲未收到
我上個月買左兩轉
我16買左轉到宜加仲未收到
但係19號買嗰啲半個月前已經到左
有冇人一樣

我會倒落個細樽到帶去

25/11買 前幾日到左

買左盒316俾自己做聖誕禮物

大家點睇mj 溫水可卸睫毛膏 今日試過 幾翹 但唔知long 唔long lasting
佢同fairy drops 邊個好用啲

Mj對我黎講好快dup

我用mj會曱甴腳

好靚 就去旅行 忍手

好靚呀
未買過cdp 眼影
好唔好用？
我都未買到聖誕禮物俾自己

白色牙膏枝野咩黎？
右上係咪bb cushion 呢

未開光
但之前有叫BA試上眼
幾顯色又有層次感

好似幾正咁 其他色上唔上色

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【大号透明化妆品收纳盒韩式组合抽屉式浴室收纳架】￥AAldVRdh￥

我係呢間買 其實都夠大 要買24*15個啲

其實有色果兩隻唔算太上色
會有少少紅紅地咁
唔化妝想有氣色時用都唔錯

大陸有人話係
牙膏應該係新防曬(?)

加一 嗰

3ce 果支PK23
隻色搽上手好秋冬又顯白
實物係豆沙紅
好好J

想介紹呢隻色 真係超靚好秋冬 打左底唔係好乾 缺點係好撚臭好撚臭好撚臭 係超假化學vanilla味 色號係645 或者有冇絲打介紹下類似色

想問下各位覺得covermark moisture veli creamy liquid好定essence foundation好
利申乾肌 T位有時會小小油但鼻翼又會甩皮

萬寧4枝細嘅99蚊 好抵 出街補妝噴下都好

有無絲打有用過Dr Bronner啲產品?
我係買f牌花水個間舖頭有賣
好似幾好咁

呢排晚晚通頂溫書d暗瘡暗粒又番黎

[/quote]]
想介紹呢隻色 真係超靚好秋冬 打左底唔係好乾 缺點係好撚臭好撚臭好撚臭 係超假化學vanilla味 色號係645 或者有冇絲打介紹下類似色 [/quote]
呢隻真係好撚臭
試完色聞到個下已經放棄左要買既念頭

頂頭先搽幸福肌cream, 我同男友講呢枝野成5舊水, 跟住我一路吱佢一路講: 1蚊2蚊3蚊4蚊...

今日唔小心係唇膏post比一位絲打燒到3ce唇膏
結果放工就去all in 三色

屌我男朋友都係
佢會問我 你岩先搽左幾多錢落塊面度

所以唔應該比佢地知幾錢 佢地唔會明的

我都係睇完catie 買左紅色，我覺得唔夠潤，冇佢講到咁潤喎。係咪honey 色會潤d

我等左成個月終於返貨
琴日即刻狗衝左去買 pk23真係好好j

我想問有冇人知點樣消手術疤
我防完曬搽完除疤膏都唔覺有淡

去疤應該要時間等皮膚復原
同埋有絲打講過盡量唔好食豉油，如果唔係冇咁快褪印

係咪埋左口就冇得再整嫁啦

其實呢啲保濕噴霧好唔好
之前上網睇會愈噴愈乾
因為會蒸發

想問下係咪講緊L牌化妝掃筒? 我驚自己搭錯線

有冇用完fancl yogurt mask既絲打有爆暗瘡，我厚敷完右邊臉，生左幾粒冇頭大瘡，依家淨係生係右邊臉，下巴個啲位，唔知發生咩事

我d暗粒推左出黎
我自己用針清左佢
唔係一定會變暗瘡
你有冇fu埋保濕mask ?

唔quote上面啦
fresh個支唇膏有咩成分我就唔知
但佢個支唇精華真係用過返唔到轉頭
一唔用個咀好似搽咩都唔潤咁
未用過既最好唔好試

我有係個邊po 3ce係咪我

想問下去印用咩最好
之前用body shop茶樹油 但係唔會再買lorealgroup
用laneige 去斑精華（一盒四枝 用一個月）成500蚊好肉赤 有無其他人300蚊左右或樓下推介

Btw miniso出左上面絲打po出黎個啲亞加力透明架 平過淘寶 $15/$20

條疤有無突出黎嘅?

我淨係用黎補妝前噴
噴全面->用紙巾印乾-> 補粉
利申 上YouTube學

我係藥房買$7x 300ml擺房
得閒就噴
菜瓜水個啲垃圾

好似係 我一見model張圖就忍唔住放工去左買

花水係咪都係只可以抗發炎？如果有暗瘡有無邊隻花水可以幫到手

專抄人嘢嘅強國日本牌子

男友係個度買過個celine比我
應該係真既

咁平 狗衝幾個

去12蚊店睇下有無仲好啦，唔好幫襯呢間強國舖

我多數用嚟補妝 噴下再用紙巾印一印塊面先補粉 覺得好似貼啲

名創
寧願上淘寶買
雖然都係大陸野
仁抄人真係好黑人憎

同意
呢間野愈開愈多
之前返大陸探親 見到開到周圍都係

好靚啊too faced 個個peach collection

補返圖先

成面都係冇濃頭既暗瘡 黑凍膜有冇用

絲打我都係呀 想吱又吱唔到 想平佢都唔得 上粉好核突

買佢寧願貴少少買淘寶

你用撚埋我個份

依間野韓國都有分店

呢間翻版野狗也不屌,助長佢遲早劣幣驅逐良幣呀絲打

明明係支那牌，係日本開一間半間舖就話自己係日本牌子
香港插畫家江記都俾佢地盗用插圖出phone case

我從未入過去

雖然話韓國啲底妝大多數伏
但今日用too cool for school控油base+laneige水感果隻bb cushion+innisfree綠盒碎粉
居然無油又無浮
效果勁好

乾肌表示guerlain parure gold真係好撚正
薄得唻有coverage上面仲有d自然光

入過去一次 以後唔會再去

頂我前幾日先訂左佢個the sweeter side of sexy個set野

日本我都見過有

我之前都入過去一次，見到啲化妝品勁撚平 都唔知會唔會用撚死人

想問下咁多位絲打有無咩化妝掃可以介紹俾我
特別係眼影掃 唔想太貴

大家有冇用過maione個枝噴霧？
啲人講到枝野好勁，但枝野賣得千幾
係咪真係咁得？

黎緊返份工要化妝
hera同iope既cushion, 揀邊隻好
me 個鼻成日都油, 但2邊面又乾乾地, 應該係混合性

唔想淘寶就zoey 唔少絲推過

受受狼小蒼蘭都幾好

痴線carousell仲有人放佢啲二手化妝品 痴撚線邊個on9會買

12蚊店春姬

做乜鳩

淘寶雨潼！！！

好難買
成日都搵唔到

Olay美白精華？
之前有絲打話佢去印ok

一係用gel plus

我自己用緊gel plus
佢仲可以去埋暗粒

痴線
點解會有人買佢啲化妝品

好多學生同賓賓買

淘寶玖哥！！！！

黎緊去日本有咩藥妝介紹
之前記得懶人包有 但面家搵唔番

推
btw 我巴打黎

屋企有 我媽買 我無keep住用 其實有咩功效

我買左眼影

請教下要用咩掃上colourpop胭脂
用普通掃拎唔到粉
要壓落去先有啲色

我見呢枝野係傳銷方式咁賣

岩岩睇過 價錢真係幾平 不過好似見唔到我想要果隻size

我想搵呢種 最緊要係好用

有無人用過Zoay
Made in HK喎

到左未啊 有冇圖

zoay
唔錯 不過我冇買過其他眼影掃冇得比較

有無絲打有用開指甲油
一到聖誕放假就心郁郁想幫指甲扮靚
有無咩牌子好用又唔洗照燈

用開 logon 細細枝覺得好難用 成日搽到一達達 閉氣都搽唔掂

係隔離post見到呢幅圖 好想買類似既色 但mac個名太臭 唔想幫襯佢
而且一直覺得佢地包裝好柒
有冇人類似顏色既唇膏推介

innisfree 搽兩層就好實色

入過去一次果時唔知佢乜黎
以為係日本野，拎起啲野望下就知係蝗國野
自此無再入過去

如果想買colourpop做highlighter買咩色好
lunch money? Ps.我唔白

冇

岩岩上網睇 有好多人推介innisfree 好似好抵玩

nature republic 10蚊一支
個樣同innisfree幾乎一樣

搽上手會唔會有分別

用緊唇掃同遮暇 平靚正

好鐘意買但好懶搽
canmake 同addiction都唔錯
kiko就多色

Too faced 個套裝到左

包膠一下guerlain 24k foundation
佢質地幾厚身 我用bb上
Coverage幾高 黑眼圈遮左好多
Satin finish j死我 妝感比較無瑕
上埋碎粉好longlasting唔易甩
佢都幾大陣香味 而且last好耐 我幾鐘意陣味
不過我買錯左色 早排去試係01色岩我 而家白左應該要00色先岩

利申：混乾偏乾 得額頭出少少油
化妝前習慣搽精華+油
Primer就Paul and joe搽全面 Sofina long keep搽額頭

有冇圖

盒眼影好香 好大陣朱古力味好想食

呢排爛面 右面keep住出暗粒
有敷花水但都係keep住爛
有冇絲試過fancl/clinique系列skincare?
想成set咁用
定係花水+b5+油就算

利申T字+額油田 兩頰極乾

春姫真係好用啊

早兩日買左枝modi 搽出黎都幾靚
google借圖

下你地講真？
本身睇到覺得隻色好靚仲諗住買

試過用fancl成set
洗面+toner+乳液
佢可以令到皮膚穩定 但可唔可以救到爛面就唔知
應該搵出爛面既原因 係身體有問題定護膚品

Fancl有隻yogurt treatment
我每次爆暗粒都會買 用左兩三次已經差唔多好返
你可以試下

好靚

點解個名臭既 冇留意呢個牌子，身邊都冇朋友用 可唔可以講下

垃圾 依枝野

佢吹到好勁，話可以瘦面，美白，去瘡印，幫塊面排毒咁，講到我好想買，但佢同我開價1680
係咪真係好用到值呢個價？

痴線好靚
絲打sf訂？

我係做facial個陣，d人sell我$1680，仲話佢地入會買貨先平啲
1680一枝噴霧會唔會太貴

講開就想問
有無絲打有整甲既推薦 就黎聖誕+過年想試下整 毒撚未整過
同埋想修下甲型咁 所以都係想出去比人整
but應該無打手掛

想問問sf來緊係咪仲會做sale同promote？想買但係d promo code 全部唔用得，但係要買好多野，打算可以平d就平d

等緊整 2個鐘後review

呢個超好用

Yes

新手想問濕疹底敏感肌有無咩防敏感牌子推薦？化妝護膚都想知道
想買泉水噴臉冬天保濕d，又聽人講噴左會敏感，其實會唔會而家只敢早晚搽普通cream保濕
未濕疹得好勁的時候用資生堂
好多問題唔好意思thx各位絲打先

Avene既修護潔面乳唔錯，可以試下
洗完面完全唔會有繃緊既feel 同埋成份好溫和
但avene啲面霜好似有矽靈

我有gel 開甲
因為甲床一向好短
所以唔gel 唔得
我都係網上抄下d款咋打算
下星期會換款
聖誕節會唔會整雪花/格仔？

我睇過好似有early christmas sale
但無講過幾時 而且上網好多code都假嘅

不過呢 絲打我建議你有貨就入咗先
遲下無貨有sale都無用

本身都唔係咁既色
你上fresh 個網睇
隻色好接近實物
Rose搽上去我覺得似有色既潤唇膏囉

我
最近迷上3ce秋冬色
你搵前幾頁我share左PK23
非常好j
搽兩層已經夠色
仲顯白
同事見到都讚好睇

面油強烈推薦ettusais面油
好快乾
不過佢有缺點係搽太厚會好易裂

有冇絲打拎過直髮夾出國?
黎緊去日本, 唔知應該跟身定擺喼
google過有D話handcarry, 有D話放係喼到
呢到有冇絲打有經驗

無電池係入面既可以入行李

我一睇到就去左3ce 不過無買pk23 反而訂左rd07 br05

Modi 90號就係淺粉紅個隻 搽上手好女仔

之前google過好似香港冇乜地方有得買
朋友係韓國買過俾我
想買其他色

05我都有
隻色幾好j
但好易搽唔勻

之前係淘寶雨潼淘左d化妝掃
想用之前洗一洗先
但係點分佢係唔係動物毛？
因為我想用12蚊店洗撲果支野洗
但支野洗動物毛會洗壞d掃

補返張colourpop swatches先
全部都係lippie stix matte finish

Lumiere 隻粉粉地既感覺好正
Bichette無想像中深色 麻麻地

淘寶應該有寫? 再唔係問下客服 都幾好人應該會答到你

講開洗掃 之前係雨潼膽粗粗買左枝洗掃液
又幾好用 冇伏喎
夠乾淨 同埋佢比起12蚊店果枝大枝同杰身
每次都唔洗用好多

開左要放落雪櫃喎

Sally Hansen D指甲油真係可油到好似gel甲咁
個掃夠大好易搽，大間少少既屈記都有得賣

買果陣禁產品詳情佢一定會寫明係咩毛架
動物毛果支唔可以用$12店洗
之前有絲打好似推薦洗動物毛掃用Johnson baby

好靚啊你呢隻色

睇真d原來有寫 我眼殘
得一枝係馬毛
唔該曬絲打

頭先仔細睇原來有寫 我眼殘
如果纖維毛可唔可以都用johnson baby洗

我今日就係企左係又一城間屈記揀左好耐買sally Hansen 定Rimmel 好
最尾聽左上面絲打講買innisfree 25蚊支一次過買左3隻色 貪佢d色夠靚 下次番開學就去買sally hansen

我都好想gel 但係由細到大彈開琴 太習慣d指甲貼肉剪 而加長少少都覺得辛苦 無得gel 只可以自己搽下指甲當靚左

本身target個d都未有貨所以可以等下

thx

葵廣有一間整gel甲幾好 我次次都去個間整

絲打咩肌

咩no.

佢送過sample比我 幾好用 好潤 訓前厚敷 我一冬天就狂甩皮 敷完第二日拎化妝綿捽一捽即刻滑咗 一上嘴比fd話做乜食完野唔抺嘴

好燒

想問下宜家呢啲天氣有咩化妝品岩混合皮膚用？

混合
T位出油但唔多，两邊面唔會乾到痕/扯住扯住

左至右 42 22 61 再加枝 top coat

呢支係370

好似話頭半年係黃金時間

最近無搽指甲，要搵返舊相
呢隻都係Sally Hansen，色號640，顯得隻手好白
我買個時有set裝，$99有埋top coat，好抵

今日又一城 set 裝得番d鮮橙色 鮮藍色

第一眼無睇真, 以為盒雪糕係枝指甲油

遲d去韓國買貨size
有冇咩大家推韓國一定要買
（本身j開歐美牌多 去到就試下玩下韓牌）
暫時會入
Tonymoly gel mask
Innisfree 綠盒粉
Laneige bb cushion

燒我

(如果以前有傾過我去追追post )

我之前隻腳都有條疤 不過唔係手術疤 廢事講咩原因啦 好長既故事黎
大約8月底整到既 下面依張相係9月頭影 已經埋左口 右腳係我隻腳原來既色
我果時晚晚用2滴玫瑰果油mix body lotion搽全腳 但因為懶 過左1個月左右就無繼續

依張係岩岩影 其實已經好左好多 至少無咁明顯 我諗如果有繼續 依家應該再淡d

都係係ig 搵下/ frd 介紹
睇岩就book,試岩就book 開佢整
聖誕新年多數勁full

nature republic髮膜

試下喜療疤？我見做完手術後d醫生都叫人用

Thank you! 等我search下先

+1
仲係到諗咁大個蓋唔會好難揸住咩

你地個個都話唔錯
我今日買左啦
唔該曬絲打們

絲打有冇用開aloe gel? 邊隻牌子好用？
諗住上iherb睇但太多牌子唔識揀

搭單問下iherb好物推介

蜜糖 潤唇膏 通常都買沖涼洗頭野
加supplement 比呀媽食

想問有冇人係black fri 買左look fantastic ?
普通郵仲未黎到係咪正常
之前買hqhair 又係等到嬲

我放入喼咖 幾次去日本都有帶

有冇絲打試過激光脫毛燒燶過啲皮？
星期一去完脫手毛
啱啱沖涼見到手臂多咗好多紅點
仲有兩點黑色 應該係燒燶咗
應該點處理？
聽日會打番去舖頭問
但驚佢凶番我 我唔識反應
平時個sales sell 我唔成已經西我面

唔好晒錢
上手睇01好黑，00白但偏黃
上面2隻色係無分別
但01 coverage高d
因為呢隻會同你本身膚色融合, 完全0提亮膚色作用
我香港人黎講算白都係用01

右邊係我，平時用粉調一白，用左24k#01
左邊我frd(見佢唔上lihkg就po埋比你睇 , 佢黃調一白人用唔知咩氣墊#21

絲打星期一起紅點有無影相? 你而家影返張相先, 日後有咩爭拗都可以留證據, 如果唔介意俾錢就可以睇醫生先, 如果講完俾醫生聽做完激光就咁醫生都話係呢個原因, 就叫醫生寫證明呢d係激光造成, 如果唔想俾錢就俾張相舖頭睇, 不過我諗間野通常唔認賬, 但我會睇左醫生先, 因為距離激光時間越短越好證據越充分
不過你可以聽埋其他絲打意見先,我最多因為乾打完有紅點但三日內會退

唔該絲打
啱啱嘗試影相
唔係好影得清
燶咗唔啲位影到好似痣咁
我係驚燶咗嗰啲位真係變做痣
其實可以追間嘢追到啲咩

而家每日花水+body lotion 溝 jojoba oil
希望有改善

高coverage又唔粉樣既話幾燒 聽日試試佢同covermark. bm ready先

我呀 買左8件 到左4件 一早有定心理準備有排都未到

絲打連登有好厹架，下次想share截個額頭就好喇。我地都睇到架喇
仲有好多人會覺得咁po似吊厹下次小心啲，一陣比人話分享變吊厹

知道上面絲打有心
po出黎比較顏色
雖然遮左眼耳口鼻
但同自爆無分別
可以剩cut面頰位

好
麻煩大家再引用果陣del左條link佢
因為見個post大部分絲而且我唔玩社交app所以大意左 多謝提醒

自推 近排時熱時凍塊面爆紅

Aloe gel我覺得唔夠造
特別冬天

但我上面真係深色過頸 我再試多一排先 或者溝d淺色粉底一齊用

大家有冇好髮型屋推薦
大約中等價錢

或者你可以試下將個粉底液溝d有提亮(?)既primer (eg. Vdl白色樽果隻 ) 先再上面，mix左之後都會令到d粉底白左少少
btw我見你有睇到張圖咁就ok啦 我聯絡左連巴問下佢有無得del左佢變死圖 要我每頁都見到自己張相我都覺有d尷尬

再一次對所有絲打講聲唔好意思先 無意冒犯各位

絲打去covermark試埋草本同moisture veil creamy liquid foundation

我都知 但諗住aloe gel可以降紅

呢頭講完addiction又周街派街坊

一世都唔會係香港買

今次又派比邊個

叫左朋友幫我買3ce 新嗰隻909唇膏同07指甲油
好想快啲到手 好靚呀好想快啲用

同問

無知一問，sf 係咪指selfridges?

係呀

終於買到啦

我知比較少絲打用cushion
有冇人有買雪花秀隻新cushion
求包膠

仆街
白樽係好好用
但呢世都唔撚係香港買

我都喺sf 買左too faced 既眼影盤 不過收到時入面d 眼影碎左好多 要退貨 見你個個完好無缺應該係包裝問題

Search flower evolution 啲人濫到我都唔撚識

Better than sex 幾好用

想講clarins隻唇油 我delay左好多唔quote啦
之前又係睇完catie片比佢燒左去買
但買完唔知點解好失望
覺得佢潤就唔係話超級潤 但真係極！痴！頭！髮！
同埋好杰身 好有個種漿住兩塊唇既感覺
同埋真係太「令」身同少少厚 所以我都冇揸佢出過街

利申：賣左

未啊有再post!

絲打們知唔知Clinique有咩好用或者推介？
我混乾肌 最近收到clinique cash coupon

絲打係邊間打? 介唔介紹post張相上黎睇下?
我之前對腳都係咁, 打到第5次開始有紅點, 跟住越黎越多, 搞到勁唔開心, 佢地公司有醫生既, 我去睇佢話係爆微絲血管, 要時間退, 到宜家半年係退左好多, 但都未退晒 我有睇過出面d醫生都係話爆微絲血管冇得搞, 搽去疼膏都係得少少用
果陣係高登post過幅相, 宜家搵唔返

諗住二月去韓國買哂佢地
Luna Bb cushion
Luna 遮瑕
Luna 粉條
The faceshop 胭脂
Peripera 氣墊修容筆
16 brand 氣墊胭脂
16 brand打亮
Aritaum styling eye palette #3
The face shop 眼影蠟筆

其實話明油就一定好痴lup lup同痴頭髮
所以最好去專櫃試左先
接受到先好買

成份好差

絲打做乜share全面咁勇, 呢到始終都係lihkg, 有俾人起底風險, 保障返自己
我都認同呢到好多厹揾食, 同埋咁做有人真係會覺得似吊厹
多謝絲打分享, 下次share一截面睇效果得啦

出面又有個護膚品post
一入碌下就見到kielhs

女友做護士隻手好乾
同埋有鼻敏感用唔到好香既handcream
之後係IG搵到呢隻話專比護士用handcream
條女話好用唔笠 同埋好清香
我諗應該唔錯

IGshop: yes_nurse_hkshop

打手味濃

唔係話巴打你係到賣廣定點
以前高登又係有人話佢女友係護士成日要洗手隻手好乾
之後又係share左隻handcream, 又話買多左益下呢到D絲打
實質係喺到揾食
一黎男人好少會因為揾到隻好護膚品, 特登入黎呢個post share
二黎你一share就開埋ig shop名, 真係幾可疑
當然, 如果我係誤會左你, 我願意道歉既

一入ig就見得張一模一樣嘅圖
係你sd畀店主定店主就係你
如果你係店主的話最好唔好係度賣廣告
絲打會自己識搵/問你先講
廢是產生誤會

講聲唔好意思

以前高登都有人賣hand cream 廣告
都話女友係護士

自膠

絲打 蜜糖有無推介？太多款唔識揀
係iherb買好多沖涼梘，而家唔鍾意用沖涼液

我以前都係痛到面青口唇白，試過差啲暈，但唔係貧血。後尾都有睇中醫話我寒底，好寒涼。叫我每日早上都要飲薑茶，嚟完M煲紅棗桂圓水飲。持續咗幾個月就開始慢慢冇咁痛。而家淨係有時遲咗好多嚟先會痛啲。

絲打記得嚟m時注意保暖呀，我會貼暖貼喺下腹，真係好好多。同埋止經痛藥真係唔好食咁多，始終藥嚟。

利申：冬天絕不飲凍嘢，夏天真係頂唔順或者打邊爐先會飲一兩罐。

由高登賣廣告賣到黎呢度

好心搵食就行開啦
扮晒野

其實點解唔係我地依個post討論護膚品？
驚俾我地話討論loreal group ?

Yanis 話炒左hard sell條友

廣告就廣告啦，扮咩姐
同一張相同一段字用咁耐你都幾好野
好心打手都俾啲誠意吖

係
點解愈開愈多post，唇膏，護膚?
遲下眼影，粉底都會各自有個post

今日去睇下先

之前係咁sell個個叫anna係舊人黎

試下wtsapp book果陣指明唔要佢

想討論L'Oréal 去be 啦
呢度唔岩港豬

你打邊間

護膚品唔知 化妝可以買matte lip個枝

Three 2017春季彩妝試色
啲色完全唔春天，似秋冬色

我個部foreo就黎變聖誕禮物啦

頭先游左出去見到有人起左5p自貼人既底
呢度多絲打分享試色圖
建議大家唔好貼全相，一陣誤中副車就唔好

我都唔想大家中伏

Same
輕輕一推

高登信陣都係有條友話女友護士hand cream

應該係同一條撚樣
果陣俾人屌走左而家又返黎
初初都仲信佢真心分享
點知佢係咁貼差不多既野就知佢賣廣告

我見其他絲打推mufe / banila co多
利申：無用過

岩岩係Facebook 睇完 枝酒紅色lip jam好吸引

佢隻13號胭脂好靚啊

有冇人聽過童顏有機呢個牌子？

Banila co 黑蓋控油好得

mufe 同banila co都用過，mufe 滑好多同遮到少少毛孔，banila co有少少死白，用完無回購

我盒野送黎嗰陣有好多雪梨紙係入面，所以冇碎到
好似有得退架 你要睇返包裹入面寫return嗰張野跟返啲step

我仲未用支mascara 見佢好重好似好多咁
茶上去係點架？會唔會係好誇張好濃密嗰啲

Eminence有隻暗瘡面膜都幾得

洗臉gel？用緊又覺得幾好
或者買化妝品？好鍾意佢枝莓色lip gloss

早幾日盒barepro粉餅爆咗鏡 要搞return
我email sf 佢話無replacement, 只係full refund返俾我
提提絲打如果搞return一定有咁誇張講到咁誇張 如果唔係sf有排都唔理你

你有冇影埋相比佢睇

Banila co真係會有死白同太乾

有冇做facial 推介

有呀 return個位絲打記得一次過attach埋相俾佢 如果唔係佢真係有排都唔理你 等一排先覆你一個email
其實我想要盒野多d 因為佢refund俾我再買都無用 無我嘅色

等班臭閪身受其害就想笑

好靚 香港有冇賣

冇追到post,點解ysl唔好既？好似好多blogger都話好咁

絲打你可以用心睇左第一頁第一個post先

我隻油眼應該無得救
已無生存意志

有同樣問題，本身用開1028，唔知點解用左出油出得好勁，出街兩個鐘就成個鼻同額頭油林林反曬光，呢排轉下其他碎粉用，最後試到excel幾好，雖然係有保濕成份既碎粉但用落出油會遲過用控油碎粉幾個鐘，同埋出油量減少左3、4成

I know that feel sis

原來ysl都係

兩隻都買左 但個人覺得1028 好用好多
綠盒用左一兩次就收埋左

放血

垃圾beggar都好信

真係好撚煩，上得黎就係唔想見到啲港豬港女，點解仲老是常出現
絲打們，我地真係好小眾

其實fb d 咩skin care 店吹到咁勁但睇勻成個post 連個product咩牌子都無講都有人問幾錢.....

屌又係你

唔講政治因素
Ysl啲唇膏含鉛量好高
之前報紙有報

香港啲blogger真係哂鳩氣
特別係be果啲blog
乜鳩都話好用

1028最好就係餅狀同有鏡
補妝好方便
同埋我發現佢係會一時好控油
一時狂出油
可能係天氣問題

大陸喱最愛

banila co銀蓋好唔得
用左1Ｘ日左右，坐OFFICE到下午就浮晒粉裂開晒咁
而家用番1028反而正正常常
都肯定係個碎粉問題，因為我成個底只係轉左個碎粉就冇晒事

我都唔知係天氣問題定我膚質問題，因為我都見過有絲打覺得好用

尋日行過見到覺得好靚,但男友係隔離唔敢埋去睇

好靚呀 係香港買？

跟本全部都係廣告，呃港豬至岩

我琴日去V City 間野無人先行入去
本身上網睇已燒到humhum聲
睇埋實物真係不行了

係,$480, 但係4 隻色仲連埋唇膏筆真係幾ok

我都係，男朋友係到經過都唔敢睇，就算打算過去睇都即刻比佢拉走
所以成日一個人行街

大陸人呢排最愛係GA啊，一堆堆係咁sell，都唔明GA有乜好，個包裝膠到爆，低劣到一個點

我成日覺得佢個包裝勁劣質
似啲假野

好靚 但呢盒野個封面係咪都係有個女人係度

係5p條女自貼啲人先起姐
借啲意貼下頭髮貼ipad

好人好姐邊會起
見到入面都有人點名話呢個post一樣大把絲打但唔覺有問題

係淡斑精華定美白精華？

Sor補圖

白色玻璃樽銀色蓋滴管裝
我唔太記得係咩名

係呢隻

想問下點樣先可以有效清到黑頭粉刺
用過d黑頭貼 黑頭針都好似無咩用

我打算今日去買rmk既 base,本身用緊bourjois粉底，碎粉追完post後諗住試lm

利申乾燥肌

俾人針清？

我見過以前係高登果陣有絲唇膏試色貼晒半邊面出黎無遮到五官都無事而且我唔玩fb ig果d所以大意左
之後見到你的名字貼頭髮都比人起底嚇到我

我都係乾肌 諗緊買唔買lm base/covermark base

啱呀 好重金屬添架仲...
用得多個嘴會黑....

但係我覺得我地要堅持，香港人就係太易忘記

屌好靚

我見佢地推介講乾肌用rmk, btw我都想換粉底,你本身用咩粉底？

我係兩邊面乾 鼻有小小出油但又會甩皮 所以好煩 依家用緊covermark moisture veil creamy liquid因我想買個粉底係盡量可以四季都用得而且佢25g$300我覺得都ok又可以快啲用哂唔洗放係度咁耐 covermark草本我就怕有點太潤驚生粒粒 so far用緊個隻粉底都唔錯啊 有諗過買lm個smooth finish flawless fluide但覺得冬天會唔夠保濕所以都係用返covermark 所以諗緊用埋佢個base 1set咁定買其他保濕base

仲有一個原因唔買lm粉底係佢要480差唔多500蚊30g一次比咁貴又唔捨得因爲唔知好唔好用怕哂錢

想睇mascara包膠 佢呢set好抵入！

之前高登都已經有條友係咁sell

有無人有買etude house胡桃夾子系列果d野？

見佢查得好靚
但之前去門市試過上手，好似好淺色隻色無咁出(?)

9月買左枝Three粉底液開心使用左2個零月，點知上個月開始轉乾就乾到浮粉，諗住要買過枝粉底

最近新買左枝clarins蘭花油，溝1滴落去Three粉底液度再上就無乾啦，慳返幾百蚊

會唔會好快又出返哂

勁正 每日都用緊

之前有絲推過turnaround serum 話可以去暗粒
化妝品推cheek pop pansy

有冇精華油平平地推介 想加落粉底試試

Mufe ultra hd粉餅好用啊 d粉夠幼
但控唔控油就唔知啦
利申：混乾好少出油

但gel plus唔會太刺激咩？
上網見到有人用到敏感

top coat用過, 之前用eye primer有一日全日無甩以為搵到正野, 點知第二日已經無用, 唔通唔可以用開架...

係,同盒個圖一樣
但係係磨沙玻璃面咁好靚

係咪真係會跟溫度變色

男士想護膚
第一步應該買d咩先？

利伸有睇懶人包，真心睇完都唔知睇過咩

洗臉product，保濕toner，cream，完

最basic係清潔+防曬+保濕
清潔係清走污糟野, 但同時會帶走d皮膚水份, 所以要保濕令皮膚無咁乾, 皮膚乾同曬得多會加速皮膚老化同皺紋嘅出現, 所以要搽防曬同保濕
但10個男仔有9個都打死唔搽防曬, 同埋有d防曬用品要用落卸水落, 所以巴打可以自行考量
清潔=洗面用品
保濕=保濕乳液或者精華

係每個人塊面隻色都唔同 似面紅
但用完three嫌呢盒粉太粗 入左冷宮

GA近排sell紅色包裝
有盒粉仲印左隻雞 奶共奶到
L'Oréal group最中意迎合強國口妹
即使有重金屬成分都完全乎合國情

冇mj咁防水 但我夾完眼睫毛搽bts會哇一聲

呢支真係有用，我用埋olay支油，曬黑左有白返少少
第一支已經迅速比我用晒，諗緊買唔買第二支好，好似好快用晒

利申：沙漠，一pump呢個加幾滴油我覺得剛剛好

絲打Three有咩推介

有冇絲用緊laneige隻sleeping mask?
唔知佢太廢定我太乾，搽極都無料到

有冇絲打用開Artis Brush上粉
心絲絲想入支Oval 8

唔該，請問如果唔化妝（我係男）洗面係咪要揀唔係卸妝個隻？

唔講顏色

大家覺得CHANEL幼管定TF白管好用？

唔好意思，想問有無清黑頭同暗倉既product，個懶人包好似搵唔到。thx

救命啊 我d粉好似乾到面有啲紋咁
用咗Lm 保濕primer，前一晚又敷咗mask
用緊ysl粉底(好耐之前買㗎 用哂就不回購
同泰國一隻爽身粉做定狀
lunch用jill staurt粉餅補咗下妝咋⋯
做足保濕都乾到咁

我記得之前唔用打底，就咁粉底加控油碎粉都唔會咁
晏啲仲要去街，想死

無料到, 已經掉埋
btw有幾個敏感fd都用到敏感, 敏感肌千祈唔好試

用普通卸妝得喇, 如果唔識分析成份冬天盡量唔好揀洗面泡沫, 因為男仔唔搽保濕加上洗面都會洗走水份, 買洗面乳或者洗面奶個類都夠(太多唔同稱號不能盡錄)
p.s.無分男女

油肌夏天用覺得ok
冬天用完全唔夠力

會唔會係日常護膚唔夠保濕

好易塞毛孔會發炎架

我都想問
次次針清完好快又出返黎

我覺得有少少 有時熱d會紅d
但真係好自然 又顯白

應該唔會呀 平時用shiseido護膚品，花水，玫瑰補濕mask
唔通粉底太乾

勁廢 用左一兩次就掉左

見laneige 新個隻cushion
好似幾正咁 聽日試下色再買
應該會買水d個隻 想保濕d

聖誕節想換下d化妝品

粉底 laneige bb cushion 水個隻
胭脂 excel 單色
眼線 3ce 眼線彩筆
唇膏 3ce creamy / za 個隻咩耀唇膏

唇膏2選1

or 有冇其他推介

利申 乾肌 唇膏都要用勁潤個d

吓！下次唔用喇咁

同埋佢真係好大盒 用極都未hitpan

用緊廢物shu 用左兩三年都未用完

用左超過一年 日日用
都未見底

有時重手會變馬騮patpat
而家日日寵幸緊Suqqu 漸變胭脂中

你都係去搵返隻保濕d碎粉定妝好d，開架bourjois healthy mix / media碎粉，專櫃lm

都係乾就加滴精華油，我就是成功的例子

Foreo luna洗面機值唔值得入手?

我呢排都買多左野 想嘗試解決黑頭 暗粒問題

平時有做開facial 兩星期一次 包括jet peel完針清

依家買多左去角質產品同deep clean
之前用開fresh clay mask
佢有浮粉刺黑頭 但第二朝訓醒又係番度

新買lush隻薄荷mask
不過未開始用

大家有冇product交流下

用Fresh clay mask 用埋洗面機既深層清潔刷頭

洗臉機仲掙扎緊foreo luna 1/2 / mini1/mini2

我買cushion嗰陣俾佢水左
不過個cushion係好用既
乾唇用緊chicca真係好正

我個人鐘意chanel幼管多d
因為潤身多d同埋無咁重

係sf買左la prairie 碎粉
大個盒有粉漏出黎囉 雖然唔係好多
但盒粉都唔平架嘛

點解會漏既
我用細個盒先 倒出來好麻煩

我依家都用緊，不過打算用曬先上來review，依家用咗一半，肌膚透白咗，但係唔知係咪白咗就顯斑呢，話曬都主打淡斑 ，我會堅持用埋！就算淡唔到斑都係美白首選！

Hk 邊度有得買suqqu

唉，換番碎粉先
其實我有chanel保濕粉餅，但唔知點解成日用完好厚粉咁

TF for sure!!!!!!!
chanel我用咗一排就打咗入冷宮

收到一開大個盒 入面已經有d粉
咪有個膠格同粉樸既 都有粉 但未開封
唔知係咪有位裂左

我想問下大家爆暗瘡個時用咩產品幫手殺死d暗瘡
最好係mask,暗瘡膏之類
依家紅紅地腫左同好痛
仲要有幾粒
雖然平時都爛面架啦但未試過一次過爆幾粒呢d會痛既瘡

想問下咩油

或者絲打你睇下會唔會係你皮膚唔吸收, 例如角質層厚都會唔吸收架, 但當然都唔可以太薄,呢樣要睇返你平日護膚習慣
先睇睇會唔會係因為唔吸收先

Tf for sure x2
好奇一問 點解一定要白管？

大家覺得tom ford定chanel嘅唇膏好用啲？
想買俾媽咪做禮物
但又諗唔到老女人用咩色好

靚d
but sf paradiso返左貨

岩岩先到貨又想買

Skinoren 普通藥房都有
你google search下都多人用

有冇絲打都有冬天隻腳板好凍嘅問題？
我係凍到好似冰咁
一要要著好厚既羊毛襪先訓到覺
如果唔係根本訓唔著
想問下有咩方法改善到呢個問題？ 已經戒咗凍飲好耐㗎嗽。。。

堅持裸睡就冇事
我係認真
血液循環快啲

我都想試下
但係同屋企人同房

其實夏天同冬天用同一支foundation係咪有唔同效果 我夏天用 返屋企覺得又黃又暗好樣衰
但今日用返又覺得唔錯喎 睇落皮膚好好 咁大分別

底褲都唔著？

好耐以前用過sleeping mask
訓醒情況係點唔太記得
總之就唔好用
但cushion油肌冬天用美白水感都好正
呢排凍日日都用佢

漸變胭脂suqqu正啲定estee lauder
唔準why not both

我自己一向無著底褲訓 淨係著件睡裙 算唔算裸睡 但真係好舒服
依家著返褲好難訓得著 所以黎m想死
但我隻腳都好凍 我依家係屋企都著鞋 沖完涼就著返果d家居鞋+襪 but我著住襪訓訓唔到

我細個都會
隻腳好似會自己催生寒氣
唔講以為做左武林高手
但呢2年好似無事
我問過人建議去睇中醫
聽講睇一排會好d

tf啦 潤d 又顯色

黑管實色d

[好奇]
有時做正常既清潔程序 之後要做保濕 清潔/查嘢上面/有少少拉扯塊面既時候會有啲刺痛
但平時好少呢個情況， 其實係咪個日咁啱角質層薄得濟？

skinoren以去暗瘡為目標既話其實唔好用
作為一枝暗瘡膏而言佢消唔到暗瘡
但去印同暗粒係唔錯既
thx sis anyway

同埋我去左巴黎草莓買左枝暗瘡水
用完再上黎包膠
希望好用啦

係咪洗完面隔太耐先搽野？
我面太乾再搽skincare 會咁
所以我洗完面會即刻搽野，唔等得

我見呢度d絲打成日推Laneige bb cushion,不過好似多數推保濕款（？）但混油既我想冬天試下啞緻果隻，所以想問下呢款有冇伏嫁？

係咪有絲買左mj新出個碎粉餅
可唔可以分享下用後感
我淨係揾到相

我都係咁 手腳長期冰冷
不過無絲打訓唔著咁誇張
係血氣不足 可以試下飲紅棗水

我都係用緊美白水感喎
其實唔錯

唔知啞緻係邊隻
但我用美白保濕出黎個效果都幾matte
絲打可以去專櫃試左先

好好用,毛夠密又唔硬
好方便又快,可以將粉底推得幾薄
我就唔會打圈上,一下一下由內拉向外,下拉向上
好快搞掂個底妝,我已經冇用bb lu
oval 8個size岩岩好
oval 6我都有, 搽粉底我嫌佢細,我大面

我未用呀支mascara
遲啲開左黎用再上來包膠

做禮物就Chanel
問下媽咪鐘意邊隻色先去買隻類似既

呢隻精華如果敏感肌用來美白會唔會好刺激皮膚
利申塊面日日都泛紅

交換禮物一百蚊左右有咩女人野好送
Handcream呢啲會唔會收到唔想再收

我都係混油
但塊面有生暗瘡所以會甩皮
買嘅時間兩隻都有試上面
但控油果隻真係好乾好浮
可能因為呢排冬天
最好都係去試下先

我搵日本代購買架
之前斷左好耐貨
等左好耐先買到

咁又好慘
不過咁遠送過黎掉黎掉去實有機會爛

公司聖誕party抽中左250蚊sogo禮劵諗緊so go買 咩好

有冇絲打用過colourpop sculpting stix 😍

頂 唔小心用左emoji 自膠

Chanel 會開心d
硬係覺得tf 媽媽級唔太識

之前有人問iherb honey
我買開ys eco bee 最多人食果隻
最近果次買左manuka doctor 睇下係咪真係對腸胃好d
另外badger company 潤唇膏很很很好用
蚊怕水都好

btw 我都想買iherb 有冇咩特別野好買
出名好果d 好多都買過
想試新野

Same
要買三份

想問下有咩牌子既雙眼皮貼好自然
利申內雙

混油10月尾去左門市試保濕款
佢幫我上左碎粉但過左一陣摸面都係好笠
唔知係佢上得唔夠定點
呢隻可以均勻膚色但零遮暇
要皮膚狀態ok先用得
諗住買控油款怕太乾
保濕又驚笠 你知依家香港天氣幾飄忽㗎啦

夏天會出油 粉底比較易氧化就會變暗

依家先見到sf paradiso有貨，衝上去睇又sold out 我幾時先可以買到啊

我反而鐘意佢低遮瑕
夠自然 偽素顏

細細支既香水？
化妝品/護膚品人人膚質唔同而且送呢d好似暗示對方唔夠靚/皮膚差咁

啱啱打算去laneige買bb cusion
頂，我唔嗌人都無人理我
嬲嬲地去shiseido買咗 好撚貴
shiseido真係從未遇過衰sales

仲有啲態度勁差，幫我試上手，見唔啱色都仲話啱我
我問佢可唔可以試淺一度色，佢印幾野係手就算

有無絲打用過L' OCCITANE乳木果hand cream?
男仔用會唔會好lup?

suqqu漸變無咩質感 睇review話好輕 同埋個case係手指模收集器

頭先去完買野
因為差百幾蚊可以續會
條友瘋狂sell我護膚品 cushion
但我屋企啲cushion 仲有兩個存貨
洗面都有幾款用到2046
佢啲skincare 用到我出油又品岩
拒絕極都係咁sell
我想幫人買個眉cushion 又無貨

邊間laneige啊？
日牌服務真係好d

j緊黑管cherry lush

海鹽杏仁朱古力

前幾日係隔離唇膏post到燒著支chanel 140
今日去朗豪chanel到問 r下水吹 諗住無貨架啦
點知 個ba話得返一千零一支 仲好nice 最後買咗
佢仲認得我係之前混吉走入去問黑樽但又無買嗰個人

我on居居去咗朗豪

Ettusais又出貓搶錢
但我覺得佢個胭脂無乜色

去西洋菜街果間
有次我去買支primer個BA都好好服務
對住我狂sell

真心覺得嬲
好似唔憂做咁，勁hea 完全要等我問
相反shiseido個哥仔好耐心解答我問題
貴啲都無咁唔据

已經買咗了 唉

我仲打算送化妝品
香水會唔會都係人人鐘意既味都唔同

我都眼敏感
應該點處理？

睇醫生，唔好化妝
換左啲眼部化妝品

之前同事又係咁
睇左醫生之後換哂啲眼部化妝品

用緊Suqqu
外型全黑好型
好long lasting , 朝早七點keep 到夜晚八點都仲有色
未用過estée Lauder 俾唔到意見

之前係康怡aeon見到有Mj set
$99 有primer mascara 同埋其他野
都幾抵 唔知仲有無

我呢排都無化妝 無啦啦敏感

nars radiant creamy 定 ipsa 三色好
ipsa我貪佢有三個色 nars我知好用 簡一個既話簡咩好

Nars 好d, 冇咁快出眼紋，遮暗瘡要買多支
Ipsa 遮暗瘡幾好
但遮眼紋麻麻

黑管最鍾意 aphrodisiac 同 violet fatale

絲打你nars用緊咩色?
遮暗瘡我有支用開，佢無惡化所以都唔會再轉
新買既都會諗住遮眼 鼻翼同嘴角

Nars 果支我個人遮黑眼圈會用honey打底先，之後打亮會用chantilly

想收集下意見
絲打們如果用concealer 做埋鼻樑 額頭 下巴嗰啲打亮既話
係上粉底前用concealer 先
定係茶左粉底之後先用concealer做打亮？

咁要睇醫生
呢度絲打都俾唔到咩意見你
始終唔知你因為咩過敏
眼呢啲可大可小

我用緊custard 遮黑眼圈
但我本身黑眼圈唔勁
你去專門店試下

用完bb cushion其實仲洗唔洗用碎粉？

我聽日就去

打亮我會粉底之後

有無人用過mufe 高清粉底？好唔好用？求先去買碎粉俾人sell到買埋

大部份bb cushion都比較潤身
正常都會用碎粉定妝 無咁易溶

絲打係粉底後上concealer做打亮既時候會用咩推開？
Bb?海棉？定化妝掃

concealer打亮真係有用架？
我成日形住佢唔似highlight有閃粉所以用唔到

搭單問埋 好淺既米白matte同好淺既啡matte可以點用

Bb 用呢類blend用concealer做既highlight會自然d
好似係

要揀返膚色淺一度
唔係既話無用

你係問緊眼影？

我見到仲有喎

靚啲x2
其實黑管同白管有咩唔同？

Btw 已買白管老母

頂打漏eye shadow兩個字
係呀

西洋菜街嗰間好多蝗婦

濕疹底 但係化妝同埋用護膚品都好少敏感
有次敷完Avene mask就敏感好痕 唔知點解會咁

白管係d season版 如paradiso 係之前春夏系列 所以透d

黑管實色好多

tf collection

有無買lips&boys?

張圖核突左少少唔好意思
求救 有無絲打知呢粒係咩黎 尋日發現係黑眼圈下面
凸起既 禁佢會痛 中間好似有個好細既窿咁 又無野擠出黎唔知想點

但果次個BA又算係咁
可能我只係買primer唔係買cushion 唔使試色
但佢又有打返電話問我用成點
所以我都唔知算好唔好

我第一次去買係黃埔果頭
貪佢無乜人
所以都好仔細咁幫我試色

燒到黑白都想買

有 之前係高登有寫埋d色

太多人唔想入，冇人又唔敢入
利申 沒自信的毒絲

舊相 唔齊

哇絲打d TF
但係我自己限制咗好多色唔鍾意，所以買來買去都係個幾個色，又唔想撞，所以無你咁多，好羨慕啊

唉無啊，假象來，一add to bag就顯曬型話out of stock

好多tf睇到我好爽

絲打只儲唔用 ?
我果枝用左幾次已經冇左TF個字

d nude色 豆沙色 搽左幾次就冇乜再用.
但紫紅 桃紅就成日用

有d新買個時就影 所以仲見到Tf 字

有冇絲打試過係sf買蠟燭
見到Diptyque 蠟燭好抵
但Baies大size唔運
其他味又可以運
有啲怕落單後比海關收左件貨

佢話得可以運過來應該無有怕啦

第一張上排左一至四係白管
睇唔睇得出淺色過黑管？黑管實色好多

個sf欺騙我感情

利申：巴打
想買d護膚野但又淆底唔敢入sasa
男仔行入去好似好奇怪，sales又係望住哂
點算好？

多謝絲打幫我壯膽
香港買細size差唔多可以係sf買到大size
而家去買佢老母先

睇錯重點 睇左絲打你個wish list

不要再說了 雖然個account係夾既，但係wait list入面一堆野埋唔到單都係因為卡住咗個TF

除左扮女人 我諗唔到可以點一係去旺區 勁多蝗 冇人得閒理你

買過細size 完好無缺咁送到 絲打可以放心買

上水好多男人係sasa啊藥房個d，瘋狂掃化妝護膚，反而無女人

wait list=淘寶購物車
有咩想買都加左先
不過有時都會8下其他絲打買左d咩
but佢個app唔知點解比唔到錢 係咪淨係我問題？

有用過幾支
但都係超唔鐘意
上手好笠好油 但一啲都唔潤 又貴

想問有冇Paul and joe隔離霜包膠？

想問呢到有冇絲打唔係第一次就做full body脫毛 做左其他part先 但最後都係join埋full body？ 咁樣脫毛公司會唔會平返你原本買左嘅部位嘅價錢？？ Sorry for 1999.....

同埋有冇人感受過脫毛每年會大概加幾多錢.....

以上問題適用於所有脫毛公司 特別係Medixxxx 因為我想係到做.....

全身一次過點計都係最平，你個個part分開計最後買咗全身一定唔會計平你（我都係medi乜乜乜顧客），但係有d情況就會平，例如打咗lip，之後想join full face就會減咗lip個part個價錢。
我都係分開咗上下腿，手，嘴，臉。
講真，有錢真係建議一次過全身，平好多。

或者可以考慮去萬寧, 始終sasa會瘋狂sell你買d佣多嘅護膚品但又未必好用

而家萬寧 屈人有時都會有啲阿嬸瘋狂鳩sell
講左我自己睇下仲隔住你兩個身位係側邊掩掩揚揚

咁唯有去d細舖
自由可貴, 買件野都要被人死跟

荃灣綠楊laneige幾好
全程都好nice好好笑容 雖然我都知佢係想sell我

想問下絲打們d唇膏一般用到幾耐？
我早2,3年買左勁多chanel, ysl , dior唇膏加加埋埋都成30枝到 一直用都無事
係今年年頭果陣比dhc潤唇膏搞到唇炎個咀變撚左joker同麥當勞叔叔咁
後尾個咀好翻，但可能因為咁變到好敏感
自此之後用以上果d大牌既唇膏唇彩唇釉都會敏感
依家化妝都唔敢查唇膏
我frd話會唔會係買得太耐過期咋？
但我將d唇膏比晒我老母，但佢用又乜事都無

可能我個樣惡 未試過有人敢行埋黎
but試下搵個女仔fd陪你囉

前幾頁有絲打話隻腳成日凍冰冰
其實可以臨訓前攞個膠盆裝d偏熱既暖水浸腳 浸5-10分鐘(或者再耐d 但唔到浸到水凍曬) 我自己係煲壺熱水 盆入面裝定凍水咁溝住浸曬成壺熱水
浸完腳成個人勁暖 你地都可以試下

利申:冬天著羊毛襪會出腳汗 但腳係凍既

絲打用新既唇膏都敏感？
一係試下抺左面果層唇膏先搽上嘴

有冇定期消毒？
睇片話要定期消毒抹走表面個層

係多人定佢真係係度hea
我次次去親laneige啲ba一見到我入去就即刻衝埋黎
當然唔係去多人嘅鋪頭

你地有好多唇膏呀

今日呢個天氣用草本粉簡直完美

我又有花水同油嘅問題，如果而家啲天氣敷完花水再用有機榛果油都仲好乾咁點算好 定係要買隻厚身啲嘅油還是買b5?

米白可以當base
啡可以搽哂成個眼窩加深輪廓或者打鼻影
我見人地d片係咁
利申：好少化眼妝

我覺得無咩野喎
再唔係去d多人d既就無人理你
個次係旺角innisfree見到有4個男仔圍埋揀左好耐野

油既主要功效係鎖水
如果你好乾就應該買枝保濕精華

用過保濕個款
有色 少少遮瑕 可以提亮膚色
但一d都唔保濕

洗唔洗阿 佢搏咩

咁佢個名係呃人

收兵

琴日入左手
但我琴晚around 7點買都買到

唔該絲打，咁我買b5吧

如果我join左full arm, underarm 7、8個月後想full body 會唔會減返.....

Thank you
今晚試下先

有無絲打救下我 無啦啦塊面係咁爆d粒粒 諗住唧左出嚟無事 依家又紅又多印 我應該睇醫生定點 睇醫生應該睇平時嗰d診所定邊d

係將軍澳搵個auntie 整
人地介紹比我不過要上佢屋企 如果唔介意就得
重點佢收得幾平 10隻手指畫花收200蚊

連搽有色防曬個鼻都卡粉 係咪要搽primer

有無details?
住將軍澳表示心動

係咪坑口？

Black friday係LF買feoro 7號話係英國ship緊過黎到而家仲未到 點解可以咁慢

有冇油肌絲而家仲用緊makeup forever碎粉
冬天用保濕碎粉個妝會溶得好快...

我都想問消毒粉餅個d係咪求其買d消毒酒精噴一噴就得?

乾得滯定角質層厚?

本身鼻毛孔都大..有一兩個凹凸洞 已經有做peeling同保濕

唔會啦應該，不過你同個治療師傾下啦，可能有d咩特別優惠

好靚呀

我試過得。最初做手腳，一年幾左右再轉全身，補返全身plan個差價就得。不過我唔係做medixxx。我諗你可以打去問咗先。

好靚
係香港買？

唔係呀

好靚但咩黎
眼影？

秋冬限定眼影

係公屋架 唔係咁岩呀嘛

多謝曬上面絲打對於脫毛問題嘅答覆 我問左consultant喇 佢聲稱到時補返差價就得喎

唉吊..................頸就唔會嘅 冇錢真係好煩 我諗緊做左手先 定到時存夠錢先一次過做full body

可以點比你 費事比人話打手
佢有ig的

屌係呀 好有緣
初初男朋友唔比我去因爲係公屋

我無tg 有無話打咩hashtag搵到

想問下我有冇買漏
我係懶人包入面 潔面篇，爽膚水，精華篇都買左

同埋我想問 乳液篇 同 精華篇有咩分別？

點解每次上粉眼底，個鼻附近同個下巴都會乾到浮
無論用bb cushion定粉底都係咁
係咪一定要用保濕base先得？
平時冇用base但有做好保濕

我都想知用保濕面霜定用保濕base好

可唔可以tg我 @rednails

dhc有事 我估

因為我都係 一用佢就黎料 停左就冇事
試過兩次都係咁

近我 可否介紹下
tg: @applelui1031

樓上絲打我都整指甲
tg: @biubiub

你地咁夠薑自己一個上人屋企？

又係我 道友黑眼圈+鼬太知眼紋嗰個
今日試咗baking
終於終於終於啲遮瑕膏完全唔會食落條眼紋度
好感動 事前只係普通eyecream打底
之前試過用silicon base primer想抆平條眼紋
又試過用連我媽先覺得啱啱好嘅滋潤眼霜打底
都係fail 今日成功好感動
用嘅碎粉都係平時用開無特別轉
不過第一次控制唔到份量有啲顯乾
但已經比起兩條肉色眼紋好

唔好咁揚呀 係公屋單位做生意 沒收單位

係咪粉紅色管個支？用緊

tko好遠
有無絲打仲有其他整甲推薦

加埋cash coupon 用左130 蚊買左罐大既草本粉底
cwb Sogo fanny 好好人

YouTube 段片係咁教

MAC

係粉紅色管果枝
我第一次用佢應該係2013 or 14既冬天，果陣乜事都無仲覺得佢好好用係咁推薦比frd 用晒2,3枝左右，之後就夏天都唔點查潤唇膏
到上年冬天咪照舊又用佢，點知一用就敏感 (當時係買左枝新既黎用所以唔關過唔過期事)
之後睇左醫生查左我諗2星期藥膏個咀先消腫，但都仲會痕
跟住買左shiseido專for唇炎用果枝潤唇膏先叫做完全好翻，但一查唇膏果d又會痕 跟住又查呢枝野止痕>>>無限loop
所以之後煩到唔查唇膏算 今年一枝唇妝產品都無買過怕撚左個咀

回埋前面，有絲打建議我消毒下d唇膏
過兩日會試下，試完再報告
不過已經唔抱期望 因為比晒我老母之後佢就咁用都無問題 用完仲要同我講好靚呀隻色 <<<

Dhc 我都敏感

Clarins唇油急救真係幾好
今日成日無搽潤唇膏
個嘴乾到甩哂皮
但夜晚要去街就即刻搽左紅色果枝
啲唇紋同甩皮即刻消失哂

我都係用dhc 就出左事
好多年前用過一支都無事
年頭係日本買左幾支返黎
幾個月前拎出黎用
平時個嘴最多係乾乾地有少少甩皮咁
但用左幾日個嘴就乾到起哂白邊
慢慢仲起埋粒粒同小水pop
醫生都係話可能發炎
搓乜都唔掂
用完白色凡士林搽完抹到勁多黃色死皮
之後搓左blistex過左2,3個星期就好返
但依家搓返以前d 潤唇膏都好易起粒粒
shiseido 果支唇炎潤唇膏真係可以滿足到我個嘴唔起粒粒又有少少保濕
我都好耐無搽唇膏啦

canmake聖誕新品 唔知香港出左未

我買左最低果支
上眼係好淡既灰紫色
上眼圖:

唔好相認

係喎
不過sis都注意番安全啦。

我用左咁耐dhc都無事

係咪橄欖果支？
我用都無事 反而想講佢好臭

我去咗見佢哋個醫生喇
但我就唔滿意佢哋個回應囉。
完全A字肩
唯有上嚟分享
等各位巴絲考慮幫襯呢間嘢嘅時候小心啲
有興趣就睇 冇興趣可以飛

上面嗰粒係我覺得係燒燶咗嗰粒
下面係不嬲都有嘅墨

我打電話去話好似有地方燶咗
個cs 就比咗個時間我即日上去
上到去等咗陣 有兩個職員帶咗我入房
一個經理一個應該係平時負責做treatment 嘅女仔
入到去我講完
個經理睇都未睇就即刻話呢啲係墨嚟
又話啲紅點一定唔關激光事
又過我本身就有嗰粒墨
做激光可能燒到粒墨
但我好肯定本身我冇呢粒嘢
之後耍咗一輪就叫我等十五分鐘倒
話醫生做緊嘢
之後有個着黑色衫嘅中年女人入咗嚟
話自己係醫生
之後我講完咩事
佢又係睇都未睇就話“墨嚟㗎喎”
之後我堅持話唔係
佢就嚟咗個有藍燈同白燈嘅嘢嚟睇我隻手
但個“醫生”好似唔係好識用舊嘢
要個經理教番佢點用
之後照咗一陣
個醫生話唔係燒燶
如果真係個範圍會同激光個咀一樣大
同埋會痛同起水泡
又話我粒嘢係色素沉澱
之後我問啲紅點係點
佢話人老自然會多色素沉澱
所以會多咗墨，紅點，班嗰啲
呢個自然現象冇得
唔會有藥膏比我搽
之後又廢Up 一輪都係推
之後比問佢有冇嘢要簽
佢話冇 咁的出去等lift

出唔晒
之後佢又追出嚟話要影相留紀錄
拎部canon 大機嚟又識用
影兩隻手影咗十分鐘都只係影咗一隻手
之後佢話轉腦電話影
之後影完一隻已經用相機影咗嘅手就話ok
影完又要我喺大堂坐多一陣先比我走
總之好混亂

間嘢 C字頭
喺旺中對面頂樓

粉紅色係橄欖個枝啦
我仲覺得佢係我既潤唇膏真愛

有無絲用過毛穴撫子啲產品
睇啱佢個洗面皂

係橄欖果枝
只可以話呢枝野無敏感既話真係好好用好潤好正
突然敏感既話你真係會多撚得佢唔少
仲用緊既話你最好搵定佢既代替品
覺得無事選擇繼續用既... 如果有日突然敏感果陣, 唔洗晒錢睇醫生，買SHISEIDO果支潤唇膏就夠

樓上同樣敏感果位絲打咪話查翻以前用開d潤唇膏都會生野 可能係因為果d潤唇膏有薄荷成分
有過唇炎既人(不論好翻未) 好似都唔可以再用有薄荷既野(果陣上網睇)

今日敗家

今日拎返支shiseido rouge rouge出黎用
仲要趕住出門冇用潤唇膏打底⋯
乾撚到仆街 起哂皮咁
雖然顯色+色靚，但乾真係⋯

臭腳味 男朋友次次見我拎佢出黎都好驚

three又派野俾beggar

邊個

今日差d 買左lip jam

希望係我get錯啦

唔係掛
不過依家真係驚左唔敢試新野
其實我都知dhc 係好多人至愛
我細妹都好鐘意用
我見佢用得幾好所以先買返黎用下
點知一用就出事

Fuck
唔緊要 打算去日本先一次過掃

我都有係呢間做
我果陣join Facebook優惠$388前手臂
講真真係抵, 因為我見到佢部機係gentle lase 755機, 但係就效果超超超慢, 可能因為我唔係準時每個月去打
每次打完我對手都會紅, 我會叫佢幫我fu冰, 之後就冇事, 我都係生左一兩粒類似墨既野, 本身冇, 但我其他area冇事, 又唔似係燶
呢間野態度幾差, 雖然唔hard sell, 但個個都黑面唔耐煩咁, 但咁平我都唔要求咁多
建議絲打都係出去睇醫生, 因為黑點紅點好大機會係關激光事

其實我上次做另一隻手都有
本身隻手冇墨
做完又係有一粒深色嘢
外圍深色啲 燶燶地咁
而家已經完成變咗好似痣咁

本身諗佢或者朗豪坊L字頭
但佢平幾錢就揀咗佢
早知唔貪平

同埋真係慢
我做咗六次 full arm
手臂後面近背脊位啲毛冇少過
上次做 treatment 見佢冇做晒成個area
同佢講番
佢話"我做晒有毛嘅位㗎啦"
而家過咗一個星期
啲毛生番晒出嚟

btw, 做完 treatment 佢幫我搽嘅隻 lotion 好臭
好俗好濃嘅花味

同埋佢次次做完捉你入房 sell
但唔會主動幫你約下次
同埋每個月要15號之後先可以約下個月嘅日子
好弱智

唔quote咁長
咁佢又冇sell我, 係間中要特登入房簽名, 但個consultant又唔講其他野, 好odd (個consultant係短髮呀姐)
同埋佢地真係打得好hea, 唔順住有規律咁打, 打下呢度打下果度咁, 有時同一個位打兩三下, 感覺唔太專業

其實真係要有毛頭先打得，係d 毛吸激光
一星期應該唔夠生番d新毛
同一位置咁多毛囊，你認佢唔到姐

其實可以只買乳液唔買精華, 不過你而家都夠架喇, 試下岩唔岩用先, 唔好再side錢買

有冇人會買唇膏比工人姐姐？有冇話咩色岩佢地膚色？
我考慮緊mac 左右既level

如果本身感情好有啲顧主係會送禮物俾工人
我平時行過旺角見啲姐姐都好鍾意搽烈焰紅唇
不過你可以觀察下佢放假化咩妝
買返啲差不多既色俾佢啦

紅唇黎講lady bug/cockney 襯唔襯佢地？
有冇絲打用過

見到上面有人post modi個枝粉紅色指甲油
因為色靚 我買左 但佢賣點只得色靚
要搽3層先叫有圖既7成效果 本身唔算快乾 逐層等都幾耐
諗住搽完隻色幾靚就算啦 點知好快好快甩 第2日開始d邊位成塊反起 明明無咩做操重野 又有用opi top coat
最後見佢甩到柒下柒下 就忍唔住卸
難卸不再講 卸完feel到指甲鞋曬 好傷
到底係我黑仔定modi指甲油垃圾
因為佢太傷指甲 暫時唔敢再用

油肌但T字位好乾 冬天揾唔到隻岩嘅粉底
一係就卡毛孔 一係就浮粉
有冇絲打可以介紹隻粉底俾我

請問下有買幸福肌去角質面膜/代謝粉刺精華嘅絲打
佢用完效果係浮啲黑頭上面定係令啲粉刺黑頭慢慢消失/減退個隻
求包膠

黎緊會去凍既地方旅行 平時香港都唔用暖包
想問下大家有冇好用心水 定是但買都得

想問tko gel甲個個係咪黎小姐

我第一次搽果陣一沖完涼就花左 我仲以為係我用太熱水沖涼
後尾用左top coat再沖涼又冇事喎
傷甲就唔多覺 不過記憶中佢好平 唔好用都冇咁心痛

用左2次 就放棄左 情願搵其他近似色
強烈推介日本kose有隻nail holic好好用 300yen 色多易搽快乾唔易甩

指甲油用過最好係 depends 7day
如果用晒full line base top既話佢真係唔會成塊反起,又易卸又唔太傷甲
top coat又快乾又夠硬夠令
係顏色選擇少,太細支同個top coat唔用都會自己乾晒
之前屈人寺有唔知做乜斷晒貨又唔補
要特登去朗豪坊果d 買好鬼煩

日本不妨留意有無Visee既advant甲油
呢支dakota red 靚到喊
又快乾又夠令, 單搽都keep 到2,3 日

分享下近排買左咩先 希望大家唔好too long didn't read啦

左上三支係3ce新出果三隻色既唇膏 matte finish 係就係好乾 但啲色真係好秋冬好靚 就算乾到爛都想買 三隻色買哂 旁邊兩支係送既 一支lip treatment 一支fdt sample 再旁邊係opera大家熱推果支正野 01色 托朋友係日本買 果然不負眾望又潤又出色 不過乾左之後要補返啲冇色潤唇膏 否則會愈補愈紅好誇張
下面係coffret d'or premium stay rouge 偏啡既粉紅色 又潤又glossy finish 日常妝用岩哂
右面係meme box tint lip好似係pony有份？（有錯請指正）海綿頭 未用 但係果隻色查出黎好似m血色 仲要好耐唔甩 我試上手洗手沖涼洗頭都唔甩
之後就係一排bare minerals 有prime time有色版本 一直都好喜歡prime time宜家仲要出埋有調色加防曬版本 一定要買 再黎係支掃 未開未洗
然後係barepro 我期待左好耐架啦！試完發現秋冬唔係好岩用 只有鼻位出油既地方靚 但春夏天一定好岩我混油肌 只係秋冬混乾會崩緊同乾啲 留待夏天出動！
其他野都係送 買新barepro set送化妝袋加一支貨size唇膏 仲有會員禮物呀其他sample咁 不過有啲唔岩用要carousell見了

哇樓上絲打詳細包膠，又燒親我啦

有冇俾男仔用既hand cream可以推介下？
Budget: under $250

多謝你睇哂全部
燒親啲咩？等我再燒大力啲？

Hand cream冇分男女架
專做hand cream既有crabtree & evelyn
有絲打話唔好用, 我覺得正常冇乜野, 最緊要係冇animal testing, 年尾有d sets會抵d, 上年12月同fds夾份買, 除返每枝$2x
冇乜要求平平地可以用body lotion當hand cream搽, 我男友都會

太長唔quote啦
見到絲打d戰利品好爽
燒親bm個set

不過如果男仔用c&e會唔會覺得啲香味濃郁得濟？
我男朋友就用physiogel lotion/cream做埋hand cream因為冇味又夠潤

絲打秋冬都係混油肌？係就去馬啦 出油後感覺應該幾好
我買呢個set $780 prime time（新出）+barepro+barepro專用掃 就會另外送化妝袋加貨裝唇膏一支 色就定左冇得揀 但係實用色黎 豆沙色咁樣

如果唔鐘意化妝袋+唇膏 可以揀送4色眼影 都好靚架 但我少化眼所以冇揀到

另外又好似個set入面可以唔揀新prime time揀返舊款都得平$20 又或者佢新出果盒打亮matte+glow 都唔記得咩價錢 呢盒都想買 可能遲啲入手

雪人牌可以last到12-15個鐘
我次次都買佢

雪人牌係咪有隻好得意雪人係面果隻？
果隻我用覺但覺得好廢
暖得幾個鐘就玩完
之前有隻唔知咩牌係屈臣氏到買
長時間又暖
但搵唔返
有時貪方便用返雪人算

有個牌子係有隻兔仔

我而家係日本 但紅色我搽唔到 太sharp 有無其他正野推介

想買皮膚冇咁重負擔嘅礦物法 而家考慮緊om tarte 同bare minerals
barepro好燒呀!! coverage 如何同會唔會好似ready咁難上？
prime time 同benefit porefessional 有冇比較 Thanks

兔仔好用！！！至少有20小時
我媽買過岡本個隻 好似都唔錯

白兔超正！ 由以前讀書已經用
不過而家愈黎愈難買

買痱滋卜月

燒親bm set 同 opera

唔係化妝品,但推薦買痱滋膏

我十月去買左呢支 Torafuru Pro Quick
夜晚臨訓搽一次 第二朝起身成粒無左
我阿爸食野整到上顎潰瘍食藥食左幾日都唔好 搽佢兩晚好返9成

唔會浮啲黑頭上面 係令佢慢慢小d
用完去角質mask會容易小小清走表面粉刺黑頭 但唔會好似泥mask/凍膜個d咁易清走表面個d粉刺
我諗佢既功效係慢慢幫你清 唔會有太大既即時功效 要Keep住用
我自己就用完一枝去角質mask 係有效果既
會回購 但我同時有用埋粉刺精華

一月頭會去東京 想問下有無咩化妝品/護膚品好買？

利申有google過有追開post，應該唔買cdp啦廢時返唔到轉頭

如果要比較coverage 一定係tarte>om>barepro
coverage可以build up或重點遮
三隻都唔難上 冇咩技巧的 打圈就ok
至於prime time同benefit porefessional 唔洗比較 prime time完勝 好多絲打包括我用完都覺得benefit垃圾

絲打冬天都係混油肌/油肌？如果係 都會鐘意
不過我就覺得佢coverage中中挺挺啦 可build up 但就咁一層就唔算話遮到好多野
opera就真係靚到爆炸 冇得彈

om都高coverage過barepro 見barepro寫full coverage tarte好難揀色
btw唔該絲打

不如你做好保濕先啦
可能你乾到出油

搞好皮膚再用粉會更加靚

我寧願花錢做好個底 塊臉跟一世嫁嘛

我本身皮膚好易敏感同出油，係外國返左黎幾日塊面成日都好痕同乾，本身搽開kiehls 男士除油光保濕乳霜，但我覺得係香港唔夠用，想問有冇另一d男士面部保濕cream可以推介下？thanks

我用左一次真心覺得coverage一般 冇full咁勁 吹大左

其實皮膚係無乾到出油呢樣野
乾就乾，油就油
如果乾就會出油，咁呢度啲沙漠一早成面油
而家天氣咁乾，咁油田人咪應該更油

really?
成日聽人講 facial姐姐又講

反正我覺得護膚最basic係保濕同清潔

有無油眼試過Fasio?
我決定試晒d開架mascara佢

唔該絲打

係無乾到出油架, 你當兩條輸出管分別出水出油互不影響咁, 其實google下都好多資料

果啲人為左sell你買野咪鳩up話乾到出油
事實上乾就係乾，油就係油
係無乾到出油

油田係要保濕，但要慎選
揀錯野只會成面油勁爆暗瘡
仲有不能過度清潔，否則只會損害皮膚

利申非油眼
用過fasio 會有少少少少溶

Agree所有人揀護膚品都要揀岩自己啦
唔止油田

咁我試下dejavu先, 好似幾好評咁

我伏左

利申乾眼

有無人呢排覺得luxbeauty覆機無之前咁快

唔係掛
我係Watson 買
去過負10幾度既地方
夜晚訓覺冇暖氣都捱到
兔仔冇咁勁

岩岩係東京返黎
Canmake呢袋野只係1000yen
真心覺得係香港買係搵笨7
係sogo thankful week仲買左398套裝

好平啊
100蚊都唔洗就有咁多野

我都有買 我搽一層都做到個效果 不過個層要厚身
都唔易甩 大約兩三日指甲邊位有少少甩
但有啲第三日可以起到半塊
（因為我好鍾意用手指起指甲油個層 ）

但我上次搽完左手食指指甲明顯黃左
係得個隻手指甲係咁
明明十隻手指都係上完base先搽
同埋我覺得幾難卸

可唔可以分享下你喺東京買左啲咩啊 我一月頭去

油眼
我又係出街大半日之後啲mascara hi哂落番面度
之後買左mj果支打底 無轉mascara 就無再甩到黑色一點點
mj白色果支

DHC敏感+1

呢個牌子 我唔知我係咪買錯product啦
嗰陣啱啱學化妝 想去sasa買眼線液
畀sales氹鳩我買呢個牌子
我咩都唔知就買支試下
點知溶到仆街仲要畀人一沖就甩 嬲

尾根絲打係咪呢邊
可唔可以覆我telegram

今日燒咗成千幾蚊
本身只係想買bb primer 俾BA水水下就買左一set(眼影冇show出黎) 唔知係我concealer落太多定粉掃厚咗定掃方式唔啱 近睇好粉樣 求解
porefessional我覺得OK因為我鼻毛孔超大(比起冇搽卡粉卡到.. ) 遲d比較埋bb primer
Om買完想用先發現冇買佢個掃 聽絲打建議搽完day cream 乜都唔搽就上 個效果真係唔錯 鼻毛孔同暗瘡紅印都遮到8成 又唔會粉人唔講冇咩人知你化妝

有無絲打推介d天然有機brand 暗瘡肌唔想用化學野

有冇d保濕精華岩濕疹用 我用完油都仲乾

我見網上好多人推佢喎唔通真係要買專櫃mascara!!! 上面有絲打推mj白樽, 有無其他油眼絲用過可以分享下?

Fancl?

搽底妝既 我覺得好安全既就
only minerals
alima pure
synergie

我自己都用過三隻礦物粉 都好好用 效果差唔多
om 應該最平

利申 易生瘡過來人 只會用好天然既粉底